<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>sunny博客</title>
    <link>http://nagisa969.github.io/</link>
    <description>Recent content on sunny博客</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Dec 2023 10:11:56 +0800</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="http://nagisa969.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>老虎机游戏全攻略：玩转精彩赌场体验</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/gamble/a-complete-guide-to-slot-machine-games/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 10:11:56 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/gamble/a-complete-guide-to-slot-machine-games/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;老虎机，作为赌场中最受欢迎和经典的游戏之一，一直以其简单的玩法和多样的主题吸引着玩家。然而，要在老虎机游戏中获得更好的体验和更多的胜利，需要一些技巧和策略。本文将为您提供一份老虎机游戏的全攻略，帮助您在游戏中取得更多乐趣和可能的胜利。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;1-了解不同类型的老虎机&#34;&gt;1. 了解不同类型的老虎机&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;在开始老虎机游戏之前，了解不同类型的老虎机是至关重要的。经典老虎机、视频老虎机和进步老虎机都有不同的玩法和奖励系统。熟悉这些差异可以帮助您更好地选择适合自己喜好和风格的游戏。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;2-制定预算并设定限制&#34;&gt;2. 制定预算并设定限制&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;在进行老虎机游戏时，制定一个明确的预算是非常重要的。设定一个合理的投资金额，并且一旦达到或超过设定的亏损限制，要学会及时停下，避免过度投入。理性的管理预算是长期享受老虎机游戏的关键。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;3-选择高回报率的老虎机&#34;&gt;3. 选择高回报率的老虎机&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;了解老虎机的回报率（Return to Player，简称RTP）是一个重要的策略。不同的老虎机有不同的RTP，选择具有较高RTP的游戏可以增加您的中奖概率。一般而言，RTP高于95%的老虎机被认为是比较有利可图的。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;4-熟悉老虎机的规则和支付表&#34;&gt;4. 熟悉老虎机的规则和支付表&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;在开始玩老虎机之前，务必详细了解游戏规则和支付表。支付表显示了各种组合的奖励和赔率，通过熟悉支付表，您可以更好地了解游戏中不同图案的价值，有助于制定更明智的投注策略。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;5-使用奖励和免费转动&#34;&gt;5. 使用奖励和免费转动&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;许多在线赌场提供奖励和免费转动，这是提高胜率和延长游戏时间的好方法。充分利用赌场的促销活动，获取额外的奖励金和免费转动，可以增加您的获胜机会。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;6-把握时机适时更换游戏&#34;&gt;6. 把握时机，适时更换游戏&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;老虎机游戏的结果是完全随机的，因此没有绝对的获胜策略。但是，如果您发现在某个游戏中长时间未获胜，或者在一个游戏中取得了较好的收益，适时更换游戏可能是明智的选择。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;7-享受游戏过程&#34;&gt;7. 享受游戏过程&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;最重要的是，老虎机游戏是一种娱乐，应该被视为一种消遣而非赢利工具。不要过分追求胜利，更应该在游戏中享受过程，将赢和输看作一种娱乐体验。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;总的来说，老虎机游戏是一种充满刺激和乐趣的娱乐活动。通过理性的预算管理、选择高回报率的游戏、熟悉规则和支付表，以及善用奖励，您可以提高在老虎机游戏中的体验和胜率。记住，适度游戏，享受娱乐，才是最重要的。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>免费VPN服务比较：保障隐私、加密传输的最佳选择</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/vpn/free-vpn-service-comparison/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 09:31:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/vpn/free-vpn-service-comparison/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;在当前数字时代，隐私和安全性成为网络使用者日益关注的焦点。为了保护个人信息，越来越多的人开始使用虚拟私人网络（VPN）。VPN不仅能够加密网络连接，还可以隐藏用户的IP地址，提供匿名性和访问受限内容的能力。虽然有许多VPN服务可供选择，但对于预算有限的用户来说，免费VPN可能是一个吸引人的选择。在本文中，我们将介绍几款免费VPN服务，并评估它们在隐私、速度、服务器选择等方面的优势和不足。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;1-protonvpn&#34;&gt;1. ProtonVPN&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ProtonVPN是一家总部位于瑞士的公司，以其强调隐私和安全性而闻名。该服务提供免费和付费计划，免费计划包括三个服务器位置。尽管在速度方面可能有一些限制，但ProtonVPN以其零日志政策和强大的加密保护而受到好评。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;2-windscribe&#34;&gt;2. Windscribe&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Windscribe是另一款备受好评的免费VPN服务。免费计划每月提供10GB的流量，而且用户可以通过推荐朋友来获得更多的流量。Windscribe注重用户隐私，并提供强大的防泄漏保护。用户友好的界面使其成为入门级用户的理想选择。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;3-tunnelbear&#34;&gt;3. TunnelBear&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;TunnelBear是一家总部位于加拿大的公司，其免费VPN计划每月提供500MB的免费流量，通过推荐朋友可以获得额外的流量。该服务以其简单易用的界面和强调用户友好的设计而受到好评。然而，对于需要大量流量的用户来说，可能需要考虑付费计划。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;4-hotspot-shield&#34;&gt;4. Hotspot Shield&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Hotspot Shield提供免费和付费版本，免费计划可能包含广告并限制一些服务器的使用。该服务以其快速的连接速度和用户友好的应用程序而受到欢迎。尽管有一些限制，但对于基本的网络保护来说，Hotspot Shield是一个不错的选择。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;5-hideme&#34;&gt;5. Hide.me&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Hide.me提供有限的免费计划，每月提供2GB的免费流量。该服务以其强大的加密和无日志政策而受到好评。用户可以选择从全球各地的几个服务器位置连接，但对于大流量用户来说，可能需要升级到付费计划。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;总结&#34;&gt;总结&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;在选择免费VPN时，用户应该根据个人需求和使用情况仔细评估每个服务的优势和不足。虽然免费VPN通常在速度和流量方面有一些限制，但它们仍然为用户提供了额外的隐私保护层。无论选择哪种服务，都需要仔细阅读服务条款和隐私政策，以确保个人信息得到妥善处理。在网络安全方面，选择一个可靠的VPN服务是确保个人隐私和数据安全的关键步骤。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>站群优化的终极指南：提升效率与可持续性</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/seo/the-ultimate-guide-to-site-optimization/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 09:06:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/seo/the-ultimate-guide-to-site-optimization/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;在当今数字化的时代，站群（Network of Sites）已成为许多企业和个人在互联网上推广和运营的重要方式。然而，如何优化站群以提高其效率和可持续性是一个至关重要的问题。本文将深入探讨站群优化的各个方面，包括技术、内容、SEO等，为您提供一份终极指南，助您在竞争激烈的网络环境中脱颖而出。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;1-技术优化&#34;&gt;1. 技术优化&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;11-网站速度优化&#34;&gt;1.1 网站速度优化&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;确保所有站点都经过压缩和最小化处理，减少加载时间。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用内容分发网络（CDN）以加速全球访问速度。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;优化图片大小，并使用延迟加载技术。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;12-服务器和主机选择&#34;&gt;1.2 服务器和主机选择&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;选择可靠的服务器和主机提供商，确保服务器性能强大，可扩展性好。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用虚拟专用服务器（VPS）或专用服务器，以确保资源不受其他站点的影响。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;13-移动响应设计&#34;&gt;1.3 移动响应设计&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;采用响应式设计，确保站点在各种设备上都能良好呈现。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用移动优先的设计理念，以提高移动端用户体验。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;2-内容优化&#34;&gt;2. 内容优化&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;21-关键词研究与优化&#34;&gt;2.1 关键词研究与优化&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;进行全面的关键词研究，了解目标受众的搜索习惯。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在每个站点上优化关键页面的标题、描述和内容。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;22-内容质量与原创性&#34;&gt;2.2 内容质量与原创性&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;提供高质量、有价值的内容，符合用户需求。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;避免在不同站点间复制粘贴内容，保持原创性。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;23-内部链接建设&#34;&gt;2.3 内部链接建设&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;在站群内部进行合理的链接建设，提升页面之间的关联性。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用关键词相关的锚文本进行内部链接，有助于提升SEO效果。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;3-seo优化&#34;&gt;3. SEO优化&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;31-独立的域名与ip地址&#34;&gt;3.1 独立的域名与IP地址&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;为每个站点选择独立的域名和IP地址，避免因为共享IP而受到惩罚。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;确保每个站点都有独特的主题和目标受众。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;32-合理的站点结构&#34;&gt;3.2 合理的站点结构&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;设计良好的站点结构，确保蜘蛛能够轻松爬取所有页面。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用XML站点地图，通知搜索引擎新页面的存在。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;33-监控与分析&#34;&gt;3.3 监控与分析&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;使用SEO工具定期监控站点表现，进行关键词排名、流量和转化率的分析。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;根据分析结果调整站点内容和结构，优化用户体验。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;4-安全与可持续性&#34;&gt;4. 安全与可持续性&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;41-安全升级与备份&#34;&gt;4.1 安全升级与备份&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;定期升级所有站点的安全补丁，防范潜在的安全威胁。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;建立有效的备份系统，确保在紧急情况下能够快速恢复站点。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;42-管理与维护&#34;&gt;4.2 管理与维护&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;实施有效的站点管理计划，确保站点始终保持最新状态。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;定期清理过期或不再需要的内容，保持站点整洁有序。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;43-可持续性规划&#34;&gt;4.3 可持续性规划&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;制定可持续发展计划，考虑未来扩展和变化的可能性。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;考虑使用可再生能源，推动绿色站群发展。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;通过综合考虑技术、内容、SEO和安全性等方面的优化策略，站群可以更好地适应不断变化的网络环境，提高用户体验，提升在搜索引擎中的排名，并确保可持续的运营。这份终极指南为站群的优化提供了全面的思路和实践方法，助力站群在竞争激烈的网络世界中脱颖而出。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>亚洲之子SOA全人物攻略教学指南二</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/game/son-of-asia-all-character-strategy-guide-2/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 09:15:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/game/son-of-asia-all-character-strategy-guide-2/</guid>
      
        <description>&lt;h2 id=&#34;二十集印卡收集&#34;&gt;二十.集印卡收集&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：晚上歌舞伎町的夜色 CLUB 可以捡到，然后去鸭店触发集印卡剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;集印条件&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;√1 周一 下午 4 点 商场 魅力&amp;gt;=3&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;√2 雨天 晚上 22 点 居民区 无&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;√3 周三 中午 12 点 餐厅 无&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;√4 周四 下午 1 点 商场 无&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;√5 周五 晚上 21 点 居民区 完成新闻改革&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;√6 周六 晚上 22 点 歌舞伎町 体力&amp;gt;=200&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;√7 周日 白天 8 点 居民区&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;√8 周一 下午三点 郊外&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;√9 周日 晚上 21 点 歌舞伎町 智力&amp;gt;=5&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;√10 周五 凌晨 5 点 歌舞伎町&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;集印条件 特&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;11 浜崎真緒 逢見リカ 魅力&amp;gt;=3 and 舞娘好感&amp;gt;=100 16 点 居民区 晴(舞娘就是歌舞伎町里面夜色 CLUB 里多玩几次就能提升好感了，因为没有过多剧情以及攻略简单就不单独拿出来讲了)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;12 逢見リカ 弥生みづき 11√完成 11 点 商场 周一&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;13 浜崎真緒 百永さりな 5√完成 2 点 夜色 club 周六&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;14 浜崎真緒 皇ゆず 6√完成 0 点 歌舞伎町 周日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15 岬あずさ 永瀬ゆい 1√完成 下午 1 点 电车 周日(电车就是你触发电车事件的那里)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;全部内容集完获得鸭王称号。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;二十一医院院长v23&#34;&gt;二十一.医院院长V23##&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;人物解锁：医院 3 楼&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;需要先进行试药剧情，3 级试药，然后直接左转进档案室(档案室需要医生服和密码，医院篇中有说就不重复了)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;点进档案室后有一段魅魔剧情(1.4 的老剧情)，剧情完了之后你就混穿院长，可以干坏事了。
记得最后选择这一项，否则就要重新再触发一次。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;之后就是帮院长完成全家桶，内容不多自己一个个触发就好，总结就是大儿子，二儿子，女儿，女婿四个人的剧情，记住不要睡觉，一睡觉醒过来就回到自己身体，又要重新去触发一次魂穿剧情，夜晚睡觉的时间直接跳时间就好。(如果没体力了就回医院睡一觉再去触发就好，还有二儿子的浅睡剧情也会触发回到自己的身体)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;校长全家桶全部触发完后睡觉就回到自己身体，这里需要把试药剧情过来之后才能出来。出院后再去找院长，系鞋带的时候就可以触发院长后续的剧情。系鞋带的剧情全部触发完，邪恶到 200 左右后在每天的早上 7 点-晚上 9 点解锁约会，约会一直刷完后面还能解锁和院长儿子一起大战的剧情和院长女儿剧情。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;院长剧情基本补完整，但看院长女儿那的对话估计后续还有大剧情，大佬在这些细节里挺会埋坑的哈哈&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;二十二偶像大赛前篇&#34;&gt;二十二.偶像大赛前篇&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;偶像大赛这里因为是一整个剧情，所以我就把有关的人物一起整合来讲，因为大家的触发有关联性，分开讲中间会卡住。&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;首先先去帝国大厦找腿菜(1.4 版本攻略完腿菜后在帝国大厦 69 楼有个个人宿舍)，找她之后提议干选秀，但腿菜不太愿意，回头去找天使萌，天使萌这里会多出个选项让你去找她学姐。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;这里要先去商城把电吉他买了，接着去医院 2 楼病房找黑道少妇(剧情串起来了)，把电吉他送给她后她负责帮你把腿菜说服，之后再回去找腿菜她就愿意参加了。之后找天使萌进军选秀大赛(这里需要攻略妹妹，把妹妹的粉丝祭全刷开，带上妹妹一起去选秀)之后在电视台就会多一个竞演舞台，这里有一个妹妹和黑道少妇的事件(黑道少妇的是旧视频)，妹妹的触发一下，黑道少妇的不触发也没所谓。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;先找腿菜去拍宣传，中间她会压力过大心态崩掉然后跑路了，这个时候需要去商城，在尾随页面那会多出一个便利店的选项。
进去便利店发现腿菜在干兼职，再找她一遍发现她被店长开心中，这里的英雄救美触发不了的，要去深巷，会刷新店长的出租屋，这个时候才能出手带她回电视台。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;回到电视台后就疯狂刷腿菜剧情就好，这次她心态炸了也不会乱跑了，自己找了一个解压方式，你发现后就可以帮她解压了。(没解锁解压就多刷几遍堕落就好)之后会解锁应援交易，刷到金主爸爸后就可以大战腿菜了。接着就是来回把她的宣传剧情走完，排名升到第三位，腿菜的剧情就结束了。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;接着去找上届冠军(接下来简称冠军)，她有提示周日晚上 10 点在温泉 VIP 房有交易(没出提示就消磨点时间，在对话框那有提示“默默记下”)，周日晚上十点进温泉(记得要先买票进温泉，不要傻傻在温泉门口等)，十点会有个偷窥 VIP 包房选项，进去触发剧情，冠军要找人挖三上的黑料。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;触发完上届冠军温泉剧情后回电视台找三上悠亚(一哭二闹，三上悠亚)，会有个提示她晚上在学校鬼混。
这个没有对话框的提示，要自己留意一下，接着晚上 12 点后去学校走廊发现三上在大战(原来之前的伏笔在这里。。)这里的剧情不在对话框，也要留意一下。
拍下照片，回电视台威胁她
(第二天去也可以，晚上 8 点后)，发现黑料拥有者竟是我自己，回电视台再找冠军，她如果没有这个选项就等待一下，刷出这个选项触发剧情就好，一直触发到去开房她删掉你照片，然后去电视台质问她，发现拿她没辙。(第七步的三上后续剧情可能会产生 BUG，详细看第 9 步)#已修复&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;质问完三上后在电视台找妹妹大战一次，这次会被三上发现，然后去找三上的时候被反威胁，没办法只能先认主。认三上主后回到居民区的页面，跳一下时间就能接到三上的电话，她会依次邀请你去外面玩耍，全部触发完这个剧情。(每次触发都需要在居民区跳时间刷电话，其中去妹妹房间的剧情需要妹妹不在家的时候才能触发，没有三人大战的剧情)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;三上出去玩的内容全部刷完且堕落大于 200 后回电视台就可以约她了，注意这里在电视台触发了开房和厕所后，最后一项还不能触发，要等其他人的剧情都触发完才能触发。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;接下来再回去找冠军，她已经找到人给她提供三上的黑料了，当晚再去温泉 VIP 房偷听就会讨好你要黑料。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;和冠军座谈完接着去找评委明日花，会触发明日花晚上到商城餐厅找大佬的信息提醒，接着晚上 8 点后去餐厅触发剧情。
触发完剧情回到市政厅会多出一个会议室的选项。
点进去发现明日花在走 T 台，走完了回电视台再偷看她贿赂大佬，把内容偷拍下来后就可以去威胁明日花了。
这里如果没有这个选项依旧点等待，刷几下就出来了，一直走剧情到最后一个安全通道的选项，想着进一步要求明日花让出冠军，结果被她报警抓进监狱了，这里监狱没有新增内容，直接狂做手工出来就好。(这里不能用卡 BUG 的选项卡出来，因为你回到电视台又把你抓进去的)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;出来后回电视台找明日花继续沟通，这里会刷出两个沟通内容。
强势沟通触发一次就好，后面刷多两次等待来触发后面的沟通，一直触发到合作选项出来。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;和明日花达成合作要搞冠军后就可以重新去找冠军了，冠军要我提供黑料，但是黑料特么的早给三上自己删掉了，只能伪造个假照片，这个时候就需要万能的秘书了(果然有事秘书干，没事XXX)回自己公司找秘书后晚上去学校伪造照片，周六下午 4 点在自己家点出来居民区触发冠军索要照片(这里必须从家点出来，在居民区跳时间是触发不了这个剧情的)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;照片提供完后回电视台试探一下冠军，发现冠军已经找人去验证照片真伪，并且当天晚上就能知道结果，晚上 8 点后再去温泉偷窥，发现事情败露，回电视台发现妹妹被欺负。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;拯救完妹妹去找冠军质问，冠军一脸 B 样在那嘲讽，这怎么忍?你认识狠人我也认识狠人!晚上去深巷找 TIA，让她把冠军给抓来自己的地下室，一顿调教后放回去。再去竞演找她的时候带上麦高芬，几顿操作后让明日花来拍照，她就被业界封杀了，这里的麦高芬有两个剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;出现时机未成熟：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1、已经检查过三上的手机，发现没有偷拍;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2、看过桥本新的排名，已经挤入前三;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3、评委做过交易(安全通道-等到会议结束-达成封杀交易)4、非卡BUG出监狱&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这个时候再去看公告排名会发现腿菜已经第二了，再回去找三上会解锁三上最后两个剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;按摩完在自己公司私人按摩也增加了三上。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这里如果触发决赛来一发后，不管你选秀时间剩余多少，都可以直接解锁总决赛(腿菜人气&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;刷不到第一的)，选择总决赛后有一股莫名的力量让原本第二的腿菜拿冠军了，然后选秀剧情目前暂时完结。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;二十三偶像大赛后篇-v245&#34;&gt;二十三.偶像大赛后篇 V24.5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;偶像大赛结束后，比赛送了我们一个大别野，直接去别野过剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;剧情过完，你成为了偶像团队总负责人，并且嘱咐你《绝对不要破坏墙壁》&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;古人云，听人劝，吃饱饭，所以这里记得《一定不要手贱去破坏墙壁》(狗头)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;所以我们先去找锤子，你问找锤子干嘛?绝对不是用来破坏墙壁的!!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;锤子散落地点。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.施工别墅 2.别墅地下室 3.商店购买 4.击败混混(重复掉落)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5.药厂仓库 6.公司拾取 7.监狱门口 8.医院试药的更衣室&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.健身房 10.郊外 11.公园厕所v30.3新增&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;优先砸开左上角和最下面一排。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;二十四女仆篇&#34;&gt;二十四.女仆篇：&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;左上角砸开后是秘密办公室(还能这样啊)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;PS.秘密办公室里面有关于前任市长的信息，有兴趣可以看看，从字里行间可以推测出前市长的死因。&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;在秘密办公室中可以招聘女仆，发布了招聘信息后回到别野大厅可以看到有人按门铃，打开门发现是明日花。她说她背了一堆债需要打工还债(最喜欢这种剧情了)，果断签下。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;走廊上开放了明日花房间，和她愉快地玩耍吧。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;玩耍完就回电视台发现有争执声，发现明日花被催债，这里可以直接买断她(100W 啊 100W，老老实实回去按摩吧)，买断后去台长办公室提出偶像剧改革。接着回家的电视上有新电视剧看，不过剧情不多。(怎么谁都能用等离子电视啊?)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;之后回别墅可以和明日花慢慢玩，晚上十点后还有女仆助眠活动。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;至此明日花女仆结束。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;大厅 3 点后有新的门铃声，女主播来面试女仆。&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;主播没有房间，但是在晚上 9 点后回主卧可以触发主播剧情。(如果没触发把睡醒位置切 换 一 下 )
至此女仆剧情结束&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;主播和你大战完后提出要加入帝国，然后约了第二天下午去餐厅，12 点后去餐厅找她，之后去面试成功后，妹妹在舞蹈室的时候可以找主播。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;偷看几次她们磨豆腐后触发送短信的剧情。
妹妹和主播完成后才能开启迎新会&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;二十五天使萌&#34;&gt;二十五.天使萌&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;接下来是小萌的剧情，终于有她的剧情了，可期待坏了。&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;去帝国大厦找小萌有聚餐选项，周六晚去餐厅吃完饭后可以大战。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;大战完再去找小萌会有喂猫任务，凌晨 3 点去居民区触发，然后来了个小丑强行把你两带走想和你们玩个游戏。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;游戏还是挺简单的，第一个器材室找不同，3 处(其实我只看出两处。。。)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;然后去游泳池，潜下去有捡起线索，然后开始大战。(你两是真有心情啊。。)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;然后到学生室做题。。。。逻辑思维题，可以玩一下，其实不算很难。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;第一题 B，答案关键是交点，第一张图 1 个交点，第二张两个个，依次类推最后选 B 五个交点的图。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第二题 C，这个简单点，一三两张是反向图，类推二四也应该是反向图，所以选 C。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第三题 C，也比较简单，所有图都是上下对称，所以选 C&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第四题 B，需要点空间思维，你可以自己手比划着叠一下，不算很难。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第五题 B，仔细看第一张的三张图的内空间，第一张是两个，第二张是三个，第四张是四个，所以类推右边的也是这个规律。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;妈蛋。。怎么感觉在讲解奥数题。。。咱们继续拆炸弹吧。。&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;6&#34;&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;多媒体室看录像，这里如果你让小萌看她会直接给你密码，录像是小萌的牛头人剧情，不喜欢看的可以不看，密码每段最后都会给你提示，最后串起来就是《CHAOS》这个单词，混乱的意思，我记得我当年打 WAR3 的时候特别喜欢用这个名字哈哈哈哈。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;炸弹拆完天亮后可以回帝国找小萌会多出个录音室选项，帮她录歌，录音室一共三个剧情，时间段触发，自己研究一下吧。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;把歌录完后，有个试听会，试听会大战完和小萌一起上电梯可以触发 BOSS 出境(没认出来是谁。。)，之后小萌也搬进别野玩了。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;关于那张照片，就是她的黑历史，以及杰罗姆(哥谭小丑)的名言。别忘了入境审核的时候哥谭市可是拒签地区。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;至此所有房间全部开放。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;房间没有很多特别需要说的，基本就是砸开然后去玩就可以了，值得一说的是下方最后一个房间是关于作者另外一个游戏的联动，有兴趣的兄弟去玩一下，不玩也不会影响剧情，所以这里不过多说明。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;此外这里面除了明日花外都多出了一个新的数值叫多面能力，4 个选手需要多面能力全部过40 同 时 蓝 牙 水 月 和 妹 妹 玩 过 后 才能触发最后的迎新会。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;彩美 医务室&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;小萌 按摩室&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;腿菜 按摩室&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这三个在这里面一次能提升 2 点，三上悠亚全部都是提升 1 点，建议直接调教室吧，不用刷她出现，40 虽然说久不久，但其实重复操作有点多，不知道后续作者会不会改低一下。能力刷够后还不能触发迎新会，需要在大别野找小萌，然后把新人全部带着上一次节目。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;带妹妹的时候有一个新选项幕后花絮，之后就可以让小萌和妹妹一起训练了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;全部带一轮就可以触发迎新会了。迎新会结束后电视台的职工之家也开了右边了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;分别需要先触发台长和腿菜的剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;前台和台长的剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最 后 一 个 是 腿 菜 和 前 台 的 ， 这 里 触 发 要 先 去 大 别 野 找 腿 菜 ， 然 后 等 她 化 妆&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后选择电台采访后就可以触发了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完成全员集合右后会获得成就荧幕主宰。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;至此新版本的电台与大别野的剧情全部结束。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;二十六新角色桃谷&#34;&gt;二十六.新角色桃谷&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;触发条件：入境管理处的等级大于 5 后去到会有新选项抽泣声，一直触发下去就可以了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;接着去深巷可以帮她租房，剧情一路触发，不多也不复杂，这里就不详细讲了。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;二十七督察水川瑾v257&#34;&gt;二十七.督察水川瑾V25.7&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;早上直接去妈妈的公司，进入妈妈的房间自动触发剧情，警察开始调查麦高芬，然后可以和妈妈顺便探讨了一下麦高芬的作用。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;接下来直奔警察局的局长办公室，选择第一项至关重药后开启督察办公室。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;接着去督察办公室帮忙调查几遍后会出现收网选项。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;周六晚上十点，在郊外会出现废弃仓库的选项，进去后可以抓到买家，接着回警局的督察办公室审讯。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;审讯完晚上 9 点后去居民区能接到督察的紧急电话，前往支援会被打爆头，然后可以看牛头人剧情，也可以不看，不影响后续。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;剧情走完后你两被送去医院，督察估计药效没过上来就和你大战一番，大战完在 17：00-20：00 去健身房能再次遇到督察，可以陪她锻炼好感度，但是不用特意刷，后续正常走剧情好感都能满。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;直接回警局督察办公室继续调查，中途可以去汽车旅馆大战，到了深巷后尾随督察开启出租屋，接着每日调查里面的深入调查有个牛头人剧情，不过这里必须经历，之后开启医院J3 区域新线索。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;这里先别急着去医院，把深巷出租屋的剧情和健身房的剧情都走一遍，因为好感度基本满了，堕落满 300 出租屋还可以和天海翼一起三人行(果然医院的天海翼还有剧情啊)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;接着去医院 J3 区域，要先去院长那当试药员(选个时间短的)，然后出门左转进去就是J3 区域了，到了 J3 区域直接去生物实验房，居然还有异种x也是牛逼，不过这里可以直接救，救完把试药员签到做完出院，至此该角色全部剧情结束。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;二十八局长-julia&#34;&gt;二十八.局长 JULIA&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;去局长办公室，选择回避有段局长被骚扰的小剧情，然后需要刷个雨天的深夜，22 点后到凌晨时间段，再去局长办公室偷窥，第一次会被发现，然后别乱跑，继续回去办公室偷窥，偷窥多几遍，JOJO 会出来干局长，这里有两个场景，第一次干完提示发现关系，然后再去偷窥刷第二个场景透露帝国线索，把第二段场景全部剧情走完出现威胁的对话(天天撞花瓶天天撞花瓶)，第二天去局长办公室才有新选项兴师问罪，一次没刷出来很正常，刷多几天就好，&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;全部偷窥触发完后去局长办公室开始兴师问罪剧情，JO 妈也是牛皮，直接要求当面看戏，但这里我们不用管，过完兴师问罪剧情后回去选择钓鱼执法(解锁钓鱼需要 500 义警分，刷义警分后面有说)，接着去百货商店疯狂送货，然后帮助 JO 妈疏通管道，一直到偷拍完之后回去给局长并索要好处。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;录像带给了局长后，再去找局长选择兴师问罪就有新剧情了，不过现在只有干 JO 妈，后续要继续主线下去。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;去商城的餐厅有新选项偷听局长，之后深巷开安全屋，直接过去找线索，这里要三个地方搜索度都到 100%才会出录像带，每次搜索都有很大机率被局长发现然后收监，我这里是直接卡 BUG 出监狱的，如果你们也这也记得后续主动去监狱把服刑解决了哈，以后后续精疲力竭被抓回去。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;录像带找到后发现局长以前也玩过麦高芬，直接回警局拿麦高芬来诱惑她，之后解锁局长按摩室。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;多拿麦高芬和局长玩，把局长的摸腿和伸手刷出来，两个内容都刷出来后兴师问罪就可以跟局长玩了了。再刷多几次把掏出那啥也刷出来，接着继续兴师问罪，把兴师问罪最后的让他们看着也刷出来，再去找局长就能出现新的选项-配合调查。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;最后在兼职义警可以用 1000 分换局长的奖励。义警赚积分有两个条件，一个只接电话，这个其实比较简单，自己听一下内容开头对照一下有没有这些关键词，有就对照着选。还有种办法就是听电话的时候保存一下，选错了直接读档选另一个，看你习惯。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;开始说了黑脸→选择出现紧急状况&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;忙工作→选择无紧急状况&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;换头像这个会有两个结局一个撞车一个不撞要听到最后所以建议直接选拉血压&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不听你的无聊事情→选择出现紧急状况&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我不想你→选择无紧急状况&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;调查失踪的话基本都是在歌舞伎町，可以推算出具体时间，或者深夜过去一小时一小时调时间就能有选项触发，有六个小剧情，可以去玩下，中间还会有超市的特殊剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;至此局长全部剧情结束。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;二十九桃乃木&#34;&gt;二十九.桃乃木&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;先去找桃子摸鱼，然后会触发大事不好的选项，然后去美发店(在商城)，学校走廊询问老师知道桃子去过好几个地方，要一一调查。直接可以去杂物室，羽毛球部只在礼拜三、周五下午 16 点后开放;心理辅导室只在周日开放。三个地方去完没找到，继续去健身房还是没找到，回去警局找桃子，这里需要再点一次摸鱼和大事不好，然后出现都找过了的选项。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;接着去餐厅，得知斧头帮信息，前往调查的时候被抓住，这里有牛头人选项，不喜欢的可以不选，之后会被督察救出来，不影响剧情。之后医院醒来回警局找桃子，继续摸鱼选择大事不好，会出现新选项《配枪呢?》，之后再去找桃子摸鱼就可以约会了。之后桃子的内容基本全部是约会刷好感就能触发，没有更多的主线了，内容挺多但是主线推动的不多，这个角色是前作关键人物，后续希望能有更多主线相关内容，不过现在至少终于&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;可以上桃子了!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;警局内容还有一个是内部处分，那个基本就是跟着点就好，唯一一个点是永赖未萌的前三个解锁完后，后面几个需要先去义警出警一下，会出一个新任务是去超市的，然后去超市触发完回来就解锁后面的处分剧情，其他的没什么难度，就不多赘述了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;公司拍摄间&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;桐山結羽(秘书) 公司大厅对话邀请&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;佐佐波绫(作家) 邀请外出，然后开房大战完可以邀请&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;迹美朱里(圆椒妹) 去深巷出租屋大战完可以邀请&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;葉月蕾拉(学生会长) 学生会房间邀请&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;浜崎真緒(T衣舞娘) T衣舞俱乐部买瓶酒就可以邀请了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;佐仓绊(前写真偶像) 帝国集团写真室邀请&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rion(入境审核官) 出入境管理局互动邀请&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三上悠亚(当红偶像) 别墅三上房间白天对话邀请&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;永井玛利亚(典狱长) 监狱里典狱长房间&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;明日花绮罗(评委) 别墅明日花房间白天外出有邀请选项&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tia 深巷房间对话邀请&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;桃谷绘里香(失乡少女) 深巷房间对话邀请&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Julia(警局局长) 警局达成条件后对话邀请&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;两位执行官&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;三十上原亚衣v269&#34;&gt;三十.上原亚衣V26.9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&amp;lt;奇数星期出现在夜色club&amp;gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1、前往深巷的地下室-让安部未华子带你去她家&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2、如果不能学习烹饪，就先学习互动一下&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3、之后我们便能在这里学习烹饪技术&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4、之后我们在她的房间里可以接到委托&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5、在工作日上午我们能在走廊随机刷到这个事件&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6、获得校服后回去交给她(同时在夜色club周六和学校走廊会出现校服事件)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7、再次拜访、逐次完成考核、同时在她们家的其他事件也会逐步开放。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;三十一温泉老板娘&#34;&gt;三十一.温泉老板娘&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;1、前往温泉-对话-帮她打扫(从沸羊羊做起)#舒适度&amp;gt;33时可以研究新菜品【大幅提升舒适度】&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;《如果此处出现黑屏请使用V26.9b的BUG修复补丁》如果遇到没有选项继续的情况，先点BUG跳转出去，下一次教授经验直接点离开，再下一次教授经验即可继续剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2、打扫完可以选择买门票进入，夜晚我们，此处↓需要60以上的舒适度&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3、偷看完事件后，101房间会有新剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4、白天前往老板娘房间敲门-同意销毁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5、隔日敲门，可以开始每日经营旅馆(股份只能用公司账户买，舒适度决定了来访人数)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;↑找电视台台长打广告-之后回去交任务&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;直至解锁↓&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6、油压馆的最后两个在 和&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;三十二邻家少妇v303&#34;&gt;三十二.邻家少妇V30.3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;人物开启条件为和继母扔垃圾的新选项&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1、约好了下午四点在商场挑选家具。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2、之后我们可以通过屡次带她逛街增加好感度。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3、一路增加至可以去她家(联排别墅新址施工-人才公寓)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4、在家可以逐步解锁事件至夜店放肆-周三晚22:00&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5、夜店结束后回家有新选项、并约好再去夜店&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6、回来后就是角色的最终剧情&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;三十三车行千金&#34;&gt;三十三.车行千金&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;开启条件：购车的情况下解锁贵宾休息室。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1、打招呼几次之后会偷听到新能源摩托车事件&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2、偷听完后我们决定毛遂自荐为她工作&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3、市场营销5次以后还是不见起色，决定砸钱营销(现金1W以上)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4、购买欲超过15%时另寻他法，看对话每周五18:00餐厅。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5、第一个投资人好说，第二个和第三个的好感超过200才会同意&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6、三个重要客户都同意后在餐厅里她会口头奖励你&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7、再回去分别和三个投资人对话，会得到对应的解决办法&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8、最后回去市场营销时还会再次犒劳你，并且还可以对话传授谈判技巧&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9、如果在犒劳时被职员打扰了，我们得想个办法&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;10、首先提升樱桃的好感到100，然后市场营销时选择推荐好地方&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;11、之后员工就不会来打扰你们了，但是又有电话来打扰你们了!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;12、第七步周五18:00餐厅和天使会告诉你双休日下午13:00—14:00可以借用&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;13、如果没有摄影棚请先攻略写真偶像&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;14、此时可以让她做车模，训练她直到准备阶段100%&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15、市场影响10%以后可以推出展台&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;16、在展台上传闻中的哥哥出现训斥了你，樱桃则会安慰你&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;17、之后回到摄影棚面试其他模特(单双休 一共两位)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18、随后在摩托车展台可以与她们互动&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;19、回到第九步，顺利完成后便可以提出按摩了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;20、角色独立事件链结束&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;三十四魅魔使&#34;&gt;三十四.魅魔使&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;开启方法：大别墅-DLC传送阵&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这个角色是个功能性角色&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1、与她缔结契约&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2、每日可以贡献自己一次&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3、其他的人要去居民区随机偶遇&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4、在访客门铃中如果攻略了温泉老板娘和车行千金&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;可以让她招待，她们就会相亲相爱一家人&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5、招待完后可以在车行工作时遇到她&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6、在温泉的研究新菜品时会遇到她，并兼职&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7、还可以带她出去玩并解锁夜店兼职&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8、18:00会有激烈的门铃(如完成5)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9、拜托她改善她们的关系至100%&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;10、两两完成3次和5次后就可以打麻将&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;能力作用对象&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;月末查水表的人;帝国娱乐COO;西语教师;帝国健康CMO;警局局长;警员;学校走廊里摔倒的老师&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;其他事件：居民区;公园新增了几个随机事件&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;大别墅：大厅的欢声笑语 及 后续节目演出&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;三十五整形医生v377&#34;&gt;三十五.整形医生V37.7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;整形医生(过程需求：完成偶像大赛)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.该角色在医院的整形科，前往美白牙齿并解锁她&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.前往公园的厕所，最里面的一间发现一张彩色照片&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.回去和她核实这件事，并约好23点见面。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.如果完成偶像大赛会触发下一步&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5.我们遭到了以凯撒为首的偷拍，他是天堂伴游的负责人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6.我们向他索要底片，并完成他安排我们的任务。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7.接受任务后，在居民区22点，会遇到目标-上届冠军。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8.与她交涉后回去向凯撒交差，并执行后续任务，直至她失去耐心。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.在浴室里凯撒会让我们第二天去拿回底片。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;10.拥有了底片，我们可以在第二天去找整形医生了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·10.1届时也可以偷听上届冠军同凯撒一起来做整形手术。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·10.2偷听完之后上届冠军就会出现在天堂伴游中。我们可以验收成果并且给予评价&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·10.3如果给予差评，可以选择同流合污替凯撒拉客户。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;11.如果我们拿出底片作为证据，质问她怎么回事。不同的选项她会有不同的反应。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·11.1认错人了-再次相约23点的公共厕所&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·11.2约会地点有中午公园，下午居民区，和晚上的俱乐部及公司的两个地方&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·11.3每完成一个地点后都可以在医院里对她展开询问。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·11.4在俱乐部后选择和她回家后选择进卧室并且小睡后，可以解锁最后一个询问&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;12.前往病房，我们可以偷听她和主任的对话&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·12.1通过担任试药员潜入左转TIA的精元项目，可以顺走抗氧化设备并送给她。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;13.当拉的客户数大于5并且属性达标时可以加入凯撒和她的事件&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·13.1并且在她家有后续的维权纠纷&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;三十六俱乐部老板&#34;&gt;三十六.俱乐部老板&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;完成集印卡获得鸭王勋章后，可以接到来自富婆的VIP订单&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在超过100分达标后，可以让她为你引荐。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.前往CLUB的私人办公室，完成狂小弟的追债目标&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·1.1调酒师在餐厅;美发师在美发店;保洁员在公园厕所;车模在4S店;罪犯找督导官;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;小偷在自己家&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.邀功之后接到新的诉求-赶走露营区的流浪汉&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·2.1在饭点调查流浪汉的幕后资助人并回去交差&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·2.2姐姐没有办法，但弟弟有个暴力计划-周六分完午饭后直接去温泉拖住她&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·2.3需要将时间控制在21:00~23:00&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·2.4前往公园的露营区查看情况&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.回到俱乐部找老板娘想办法&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·3.1去警局找局长对话-要求延缓&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·3.2前往市政厅城建部-了解部长间的争执&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·3.3在家里身上钱超过100万时会有小偷来偷，拿下&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她作为替罪羊-再去警局的看守所里叮嘱她(尘埃落定后在监狱)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.回去交差时发现教育部长正在拉拢老板娘，并达成某个承诺。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5.由教育部长出面获取谅解书后，前往城建部门。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6.尘埃落定之后可与老板娘独处，喝一杯或者周末下午的商场约会。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;三十七城建部长&#34;&gt;三十七.城建部长&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;城建部长剧情首先要推进俱乐部老板的剧情内容 到下面第6步的时候就可以去市政厅触发该剧情内&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完成集印卡获得鸭王勋章后，可以接到来自富婆的VIP订单&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在超过100分达标后，可以让她为你引荐。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.前往CLUB的私人办公室，完成狂小弟的追债目标&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·1.1调酒师在餐厅;美发师在美发店;保洁员在公园厕所;车模在4S店;罪犯找督导官;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;小偷在自己家&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.邀功之后接到新的诉求-赶走露营区的流浪汉&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·2.1在饭点调查流浪汉的幕后资助人并回去交差&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·2.2姐姐没有办法，但弟弟有个暴力计划-周六分完午饭后直接去温泉拖住她&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·2.3需要将时间控制在21:00~23:00&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·2.4前往公园的露营区查看情况&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.回到俱乐部找老板娘想办法&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·3.1去警局找局长对话-要求延缓&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·3.2前往市政厅城建部-了解部长间的争执&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·3.3在家里身上钱超过100万时会有小偷来偷，拿下&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她作为替罪羊-再去警局的看守所里叮嘱她(尘埃落定后在监狱)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.回去交差时发现教育部长正在拉拢老板娘，并达成某个承诺。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5.由教育部长出面获取谅解书后，前往城建部门。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6.尘埃落定之后可与老板娘独处，喝一杯或者周末下午的商场约会。《《这一步之后可以触发城建部长的剧情了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;城建部长在第6步后即可以自由攻略，主要有两个事件倾向组成&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.完成任意倾向的最后一步后 会开启对应的公司按摩&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.一系列的玩忽职守后在城建部门开启五常会议&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·2.1特殊:零点的教堂通过输入暗码可以重置城建部长的倾向:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.解锁新的副官办公室后可以前往露营区处理垃圾&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.市民满意度在两个极端时会有不同的剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;·4 1特殊:满意度也可以通过输入暗码可以改&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;三十八留学生隐藏角色&#34;&gt;三十八.留学生（隐藏角色）&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;留学生是作者本次更新推出的番外游戏DeadLine命悬一线的女主角&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;玩家通关这个番外游戏后会得到DLC密码 在SOA本体的教堂午夜12点输入密码可以解锁该隐藏角色&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;比较有趣的是这个DLC密码有两个&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一个是你正常通关番外篇的密码&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一个是你完美通关番外篇的密码&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;密码的区别在于完美通关番外篇的密码会额外奖励一个称号和1000精力&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;↑↑完美通关的密码是这样的↑↑&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;正常通关的密码为4 8 3 6 2 5 9 10 12 11&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完美通关的密码为4 8 3 6 2 5 9 10 7 12 1&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;搞不清这个密码输入的 简单讲一下 一共12张图片 1行4张图片 第二行开始第一张就是5 第三行第一张是9这样就很好理解了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;无论输入上述的哪个密码都可以解锁留学生 然后去机场就可以开始剧情了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;剧情开始后去深巷可以直接到她的屋子&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她会有几个请求按照顺序来&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.首先去审核局 会多出一个外国人审核 直接点点点就行了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.然后再去学校校长室帮她注册就OK了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.再去深巷找她就会慢慢解锁选项了 有点意思的是她还是个原X!!! (千万不要直接惩罚她会降好感度）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.后面就是刷好感堕落了 最后会解锁她在风俗店和温泉的剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5.然后私人按摩14也是她 具体解锁方法为去学校的教室时间调成中午12点 左下角有个图书馆查资料 然后点点点就解锁了。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>亚洲之子SOA全人物攻略教学指南三</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/game/son-of-asia-all-character-strategy-guide-3/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 09:15:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/game/son-of-asia-all-character-strategy-guide-3/</guid>
      
        <description>&lt;h2 id=&#34;三十九便利店攻略v400&#34;&gt;三十九.便利店攻略V40.0&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;开启前置：先回大别墅，重新开启一次迎新会，接着去郊外的机场接总裁机，总裁奖励你 50W，然后直接去帝国大厦 100 层会多出一个总裁办公室进去后给你新任务，便利店一个月赚 100W，任务就开启了，便利店在别墅区的人才公寓。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;便利店的机制&#34;&gt;便利店的机制:&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;这个影响你店员服务速度，积极性越高服务客人速度就越快，那你每天赚的钱就越多。一开始默认是你每个动作都会掉积极性，后续找腿菜当明星店员就会每个动作增加积极性，一开始的积极性上限是 50，3 个满意度就可以找区域经理增加，一次 9%&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;商品利润率：最高是 18%，一开始默认是 10%，后续通过在区域经理处找台长，出入境，校长，院长合作，全部合作完就是 18%了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;商品丰富度和整洁度：丰富度影响客人购买，可以在区域经理出通过满意度来增加，整洁度影响客人满意度，可以在区域经理处通过满意度来增加。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;满意度：通过便利店事件来获得。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;客人：绿色代表满意不用管，粉色代表一般，如果这里你的服务积极度高于 50，则不用管，如果低于 50，接下来的任何一个操作都会让他变成红色生气(这里我完成了就懒得重玩截图了，自己玩就能看到)，红色要及时去点他然后给补偿，补偿完能获得满意度一个，没补偿会获得差评一个。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;好评升级：在区域经理处，页面左上角那里进入。前三项前面讲过了，讲第 4 项，售货机货量，因为你与台长和出入境合作后，她们会给你设置一台售货机来增加产品利润。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这里的存货一开始默认是 100%，可以通过第四项来增加，建议增加至 300%以上，否则商品很快就消耗完，你要重新去点击她们两个再次合作，非常耗费时间，还影响一些随机事件触发。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最后两项偶像店长+1 天没用，媒体广告+1 次目前试过除了触发个剧情外对盈利貌似没影响。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;合作&#34;&gt;合作：&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;这里没截图了，你们点区域经理就能看，一共 5 个选项。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.校长：选择校长合作后一段剧情并提出要求，她的要求是每月 10 号她会来店里，你需要满足她，否则就会取消合作。
出现的方式就像图中这样显示，直接点进去就触发剧情了，每月 7，14，21 号会有检察官来也是这样的图标，一样需要触发剧情。(值得一提的是校长和院长剧情有 BUG，她们分别出现两次，一次是凌晨，一次是深夜，深夜出现的时候一定不要去触发，有 BUG 会让她们不满意直接取消合作，怕忘记的每月 10 号20 号提前存个档)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.院长：方式和校长一样，不过她是 20 号才来。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.台长和出入境，两个选项，会给你增加一个售货机，上面有说，每次消耗完需要重新点击来获取，这里一定要多留意，否则降低很多利润，完不成任务。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.偶像店长：就是邀请腿菜来当偶像店长，邀请完之后你每次操作都会增加员工积极性，后期非常重要。
选择之后会出现在这里，一开始默认 3 天，你点击蓝色字过一段剧情后能续一天，免费的，所以不要去用好评延期。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;玩法&#34;&gt;玩法:&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;所有东西介绍完了，我接下来讲我的玩法，我不确定我的玩法是不是最快的，但你按照我的来肯定能完成&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;开启便利店后，不要管店员积极性，你就点整洁度，等客人红温，然后给补偿获得好评，前期刷得很快，基本几下就红温了，把好评收集够 5 个就去升级商品丰富度，把商品丰富度拉到 100.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;商品丰富度满后继续用 3 个好评来刷售货机货量，大概 4-6 次左右，300-400 的货量就够用了。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;售后机货量刷完开始刷店员积极性，大概需要十次，也就是 30 个好评，一样 3 次去升级一次。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;3个东西都刷完后，直接去开启偶像店员，然后把腿菜的工作时间拉长，这里不一定要拉够一个月，因为这个随时可以刷，你甚至可以不刷就让她时间到再去重新开启。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;这里注意一下时间，大概到月底 20 号之后，就去把校长，院长，台长，出入境合作全部做完，然后进入下一个月，记得把整洁度刷到 100，然后就无限刷整洁度过时间过剧情就好，
每天的盈利超过 3W5 每天基本都能完成，记得留意售货机的存量，没了要及时补充。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;中间客人有两个偷窃的剧情，可以过一下，抓多几次就能过剧情，剧情过完后可以去人才公寓的 A101 和 A102 找她们。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;房间里过完强制剧情后她们会随机来便利店找你玩。然后就这样过完一个月基本都能完成任务，中间的东西自己探索吧，没有很多，完成后有个P2 任务，但目前我没发现那个任务有什么内容，就是人才别墅开了个新房子，应该内容就那么多，毕竟这次只是前瞻。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;四十黑道遗孀&#34;&gt;四十.黑道遗孀&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;前置.需要完成便利店任务，然后从帝国总裁处接手收购餐厅的任务。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.先去餐厅谈收购&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.然后去联排别墅区她的住处&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.绕到别墅背面偷听，看到图纸.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.之后在联排别墅区闲逛碰到黑帮分子，再去她家偷听争吵&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5.去餐厅找主厨告知此事，主厨害怕，再去警局找局长报警，她说管不着，只能独自去歌舞伎 町龙口组试图营救她。这里小声说要多点几次。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6.了解到马东霉需求后回到她别墅，贿赂马仔进入书房，关灯后出现线索提示，按照提示打开 秘密隔间拿走AK。(这里手表的指针调到3点，指南针方向调到北，十字架向前挪3米，然后按下按钮)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7.回头龙口组，用AK交换她，她对你放下防备。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8.随后去她家里，白天她在客厅，晚上在卧室，在卧室里对话可以邀请她按摩和COS邀请，在客厅对话可以选择三个报复目标。报复主厨，去餐厅与主厨对话，然后回到她的别墅触发剧情，随后托管股份，她有20%，主厨前妻的40%去人才公寓投票监督员获取.报复局长，去警局与她串通，然后去别墅触发剧情，怒气消除后，解锁三人大战。报复马东霉暂时没开放。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;至此，黑道遗孀攻略完成。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;四十一帝国总裁&#34;&gt;四十一.帝国总裁&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;前置.需要在大别墅举办迎新会后去机场接她，然后在帝国大厦穹顶接受便利店任务并完成，&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.完成上面股份的任务，拿到餐厅股份，去餐厅架空主厨，左边对话框点架空，之后成功经营餐厅。这个比便利店简单，就是几个简单的对话，在左边对话框点复命就行了。这个过程顺便解锁帝国千金。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.然后去郊外的西海岸豪宅，各种互动，简直是人间天堂啊。大客厅可以左边对话框观看女仆，后面你们懂的。先去地下室解决掉健身教练。然后借走梯子。左边对话拿走植物，偶尔没有对话，可以去大客厅拿，前提都要先拿梯子，去地下吧台制作鸡尾酒。然后可以互动几波，鸡尾酒没了继续拿梯子拿植物。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.拿了植物去姐姐的医药公司化验，来来回回的多交几次，拿到检测结果。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.去西海岸豪宅将报告交给总裁，她会让你去郊外山峦培养植物。获得植物后，去帝国穹顶或豪宅交给她。后面就是自由攻略了，可以交一定数量植物推荐他人在帝国豪宅担任女仆，前期主要18点通过鸡尾酒在增加好感，之后去地下健身房刷好感和堕落，也可以去帝国穹顶刷，刷够了之后由总裁亲自担任女仆后可以推荐去COS馆，(总裁担任女仆需要的好感和堕落非常高，好像要四五百)在帝国穹顶满足要求后按摩并推荐进按摩店。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5.在帝国大厦100层协助帝国千金进行帝国航班的整顿，去郊外机场暗中调查，完毕后在市场厅市长办公室五常会议内提交空中服务并通过。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6.提议通过后回机场部署改革，全部完成后可以21点后送她回家，此时可以通过对她使用鸡尾酒增加属性。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7.游泳池，健身房训练千金，次卧按摩后邀请进按摩店，机场送她回家后的相亲事件可以解锁和局长的双人大战，母女堕落都到500，在帝国大厦交植物解锁千金女仆，之后在豪宅女儿房间可以解锁母女女仆大战。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8.母女都完成女仆事件后，18点配菜后一起吃饭可以开启三人大战。之后获得血亲勋章，&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.豪宅上层的办公室看到一些内幕文件，之后在实验室参与实验，拿到5份麦高芬，之后在项目室依次完成推荐，最终喝下麦高芬完成特别任务，拿到受孕执照，可以在自己公司开设新的房间，至此完成帝国总裁和帝国千金是所有剧情。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;四十二帝国千金&#34;&gt;四十二.帝国千金&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;前置.需要在大别墅举办迎新会后去机场接她，然后在帝国大厦穹顶接受便利店任务并完成，&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.完成上面股份的任务，拿到餐厅股份，去餐厅架空主厨，左边对话框点架空，之后成功经营餐厅。这个比便利店简单，就是几个简单的对话，在左边对话框点复命就行了。这个过程顺便解锁帝国千金。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.然后去郊外的西海岸豪宅，各种互动，简直是人间天堂啊。大客厅可以左边对话框观看女仆，后面你们懂的。先去地下室解决掉健身教练。然后借走梯子。左边对话拿走植物，偶尔没有对话，可以去大客厅拿，前提都要先拿梯子，去地下吧台制作鸡尾酒。然后可以互动几波，鸡尾酒没了继续拿梯子拿植物。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.拿了植物去姐姐的医药公司化验，来来回回的多交几次，拿到检测结果。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.去西海岸豪宅将报告交给总裁，她会让你去郊外山峦培养植物。获得植物后，去帝国穹顶或豪宅交给她。后面就是自由攻略了，可以交一定数量植物推荐他人在帝国豪宅担任女仆，前期主要18点通过鸡尾酒在增加好感，之后去地下健身房刷好感和堕落，也可以去帝国穹顶刷，刷够了之后由总裁亲自担任女仆后可以推荐去COS馆，(总裁担任女仆需要的好感和堕落非常高，好像要四五百)在帝国穹顶满足要求后按摩并推荐进按摩店。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5.在帝国大厦100层协助帝国千金进行帝国航班的整顿，去郊外机场暗中调查，完毕后在市场厅市长办公室五常会议内提交空中服务并通过。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6.提议通过后回机场部署改革，全部完成后可以21点后送她回家，此时可以通过对她使用鸡尾酒增加属性。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7.游泳池，健身房训练千金，次卧按摩后邀请进按摩店，机场送她回家后的相亲事件可以解锁和局长的双人大战，母女堕落都到500，在帝国大厦交植物解锁千金女仆，之后在豪宅女儿房间可以解锁母女女仆大战。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8.母女都完成女仆事件后，18点配菜后一起吃饭可以开启三人大战。之后获得血亲勋章，&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.豪宅上层的办公室看到一些内幕文件，之后在实验室参与实验，拿到5份麦高芬，之后在项目室依次完成推荐，最终喝下麦高芬完成特别任务，拿到受孕执照，可以在自己公司开设新的房间，至此完成帝国总裁和帝国千金是所有剧情。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;四十三游泳教练&#34;&gt;四十三.游泳教练&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;1.在帝国豪宅游泳馆的更衣室行使权力并胁迫她晚上9点去中央公园厕所。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.晚上21点在厕所内再次威胁，并带回自己公司按摩，&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.按摩结束选择去她家，了解到她老公是个废材，解锁人才公寓A202房，&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.之后多去几次，知道出现喝一杯选项，约定下次二人出游，&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5.出游事件有几个选项，自己审核等级5级以上可以带她审核，可以蒙眼骗他老公来玩，前面攻略了帝国豪宅的健身教练的话，可以约她们一起大战，之后可以邀请她COS，拍完COS之后去她家解锁她老公发现的最终剧情。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;四十四大修女吉根柚莉爱&#34;&gt;四十四.大修女(吉根柚莉爱)&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;郊外教堂解锁该角色&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;首先偷窥完主教和她互动的剧情后正式开启&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;白天与主角对话后开始&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;该角色有两条线路可以游玩&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;分别为奉献路线和亵渎路线&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;奉献路线&#34;&gt;奉献路线&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;首先奉献妈妈姐姐和妹妹&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;妈妈和姐姐都在制药公司触发剧情 妹妹在家里她的房间触发剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;教堂外与坐着的男人对话。收下拍立得。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后收集罪证:晚上向到教堂里询问惩戒厅内的吉根柚莉爱(大修女)可知:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;证据一：偷拍主教MJ吉根柚莉爱&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;证据二：跟踪主教周六晚上18:00去餐厅(注意餐厅这里会有两个选项 记得一定要拿走相片才能收集证据)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;证据三：偷拍主教周五光顾俱乐部里的风俗娘上原亚衣(风俗娘)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;证据四：跟踪主教周日下午13:00去温泉&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;证据五：偷拍主教白天接受女教徒的奉献&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;全部拍完后再和教堂外的男人对话&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主教会被驱逐 再次返回教堂&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;返回教堂对话后主角会成功当上主教&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;剩下就是自由攻略了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;带她外出时,可选带去温泉或夜店;数值达标后对应邀请按摩和COS&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;带她外出时,所有紫色和红色的选项都会增加她的罪恶感。当她有负罪感时便可以在教堂对话选择忏悔罪恶,每次忏悔都会提升堕落值。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;忏悔罪恶到最终阶段后,可成为私人宠物和教会宠物。成为教会宠物后便可以参与忏悔室辅助工作。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完成私人忏悔工作后可以解锁最终堕落修女结局&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;亵渎路线&#34;&gt;亵渎路线&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;向他脸上吐完痰,在教堂外与坐着的男人对话。收下拍立得。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后晚上去教堂拍下主教和吉根柚莉爱的事(大修女)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在教堂外与坐着的男人对话,揭发恶行&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;揭发失败&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后半夜在教堂点这里会触发后续剧情内容&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;分别为:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.跟踪主教周六晚上18:00去餐厅(注意餐厅这里会有两个选项 记得一定要拿走相片才能收集证据)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.偷拍主教周五光顾俱乐部里的风俗娘上原亚衣(风俗娘)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.跟踪主教周日下午13:00去温泉&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.偷拍主教白天接受女教徒的奉献&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;全部拍完后再和教堂外的男人对话&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;对话后去警局状告主教罪行&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主教会被驱逐 再次返回教堂&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;返回教堂对话后主角会成功当上主教&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;剩下就是自由攻略了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;带她外出时,可选带去温泉或夜店;数值达标后对应邀请按摩和COS&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;带她外出时,所有紫色和红色的选项都会增加她的罪恶感。·当她有负罪感时便可以在教堂对话选择忏悔罪恶,每次忏悔都会提升堕落值。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;忏悔罪恶到最终阶段后,可成为私人宠物和教会宠物。成为教会宠物后便可以参与忏悔室辅助工作。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完成私人忏悔工作后可以解锁最终堕落修女结局&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;四十五见习修女蕾&#34;&gt;四十五.见习修女（蕾）&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;解锁条件：审判完大修女&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;先与教堂外的未婚夫对话&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;再与蕾(见习修女)对话,收下戒指&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;把订婚戒指还给教堂外的男人并赌赢他&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;直接SL大法就行&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;获得胜利后获得录像带①回家看&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;看完后再去和见习修女对话&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;继续和教堂外的男人赌 赌赢后获得录像带②带回家看&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后去给她按摩放松(解锁按摩)并介绍给姐姐&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最后再去和男的赌一把 赢了之后获得录像带③&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;回到教堂再找她的时候会被带走&amp;hellip;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后就是自由攻略阶段了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;刷完好感堕落之后可以让它成为忏悔室的助教&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;忏悔室完成5人+的工作后可以解锁更多内容。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;V44.4的新增大概就是这些了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;还有一些杂项&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.CT10 帝国总裁 受J馆10视频&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4、QT20 播音主持文件夹但是是明理护士来社区商店的20个视频&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5、SS10 TIA 受J馆10视频&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6、XY10 副校长受J馆10视频&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7、XZ10 校长 受J馆10视频&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8、ZL10 Y交妹朱里 受J馆10视频&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9、ZX10 整形医生 受J馆10视频&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;10、抖音多了50个视频&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;四十六抖音网红七泽米亚v466&#34;&gt;四十六.抖音网红七泽米亚V46.6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;前置:回家抖音刷到她&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;约地出来并送她回家&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;去深巷她家找她→敲门声→共进晚餐&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;重复上一步 最后选让他离开&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;去深巷地家找地一出门约会→陪他训练&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;去深巷她家找她十出门约会→去温泉→答应拍摄&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;整体没什么难度去温泉也就是一步步刷好感堕落&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;堕落值够了之后就会解锁各个选项内容&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;出现答应拍摄选项之后解锁拍摄DY&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;前三个按顺序解锁就行 最后一个婚纱新娘需要再次跟他出门约会然后去旅馆后才能够解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;解锁后该角色当前版本剧情完结&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;四十七基金部经理星宫一花&#34;&gt;四十七.基金部经理星宫一花&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;解锁条件：去市政厅的金融中心即可解锁该角色&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;需要100W资金 继续私人按摩刷钱吧&amp;hellip;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;买完之后亏损了直接选叫经理过来&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;跟她对话 信贷部经理有可靠的情报要告诉地&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;晚上11点去歌舞町天堂伴游触发剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这里会有分支选项&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第一个跟踪是坏结局&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我偏要带她走会触发好结局&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不过你选哪个都无所谓 最后都能达成：结局(最后可以重置剧情)&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;好结局&#34;&gt;好结局：&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;再去银行和她一起调查坏账&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;选这里&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;前往郊外的钢铁厂，在秘书办公室通过催眠获取秘密情报&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;回到银行与她在厕所埋伏窃听。周三时信贷部经理会出现&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后把时间调到下午2点从地下交通的A9522号寄存柜内先一步拿走转赠合同&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;如下图所示&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完成后去钢铁厂秘书办公室→返回银行董事会&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后可以解锁该角色的私人按摩&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完事后我们就会担任临时副行长最后在教堂中完成好结局(前置需要蕾(见习修女)完成人数5+人的&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;忏悔室开启教堂婚礼业务 该角色剧情完成(可以在左边重置角色剧情)&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;坏结局&#34;&gt;坏结局：&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;前往郊外的钢铁厂在破产办公室偷窥她和厂长的追债过程&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;去过一次后把时间调到周四再去一次&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后把时间调到周三去钢铁厂第三次&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;回到银行与她对话 触发bad end(可以在左边重置角色剧情)&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;四十八丝袜店主美谷朱里&#34;&gt;四十八.丝袜店主美谷朱里&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;解锁条件：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在商场的丝袜专卖店对话即可解锁该角色&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;对话后白天回到大别墅找三上谈论工作(需先完成偶像大赛事件)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;去大别墅走廊进三上房间选丝袜商店站台&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;返回商店后发现她在发脾气 一顿教训后再回大别墅找桥本代言&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;去丝袜店看完代言后就可以选第一项刷好感堕落了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;刷到堕落300左右对话测试新产品质量&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;推出限定款产品再询问情况 会让我们去找西语老师 跟着剧情走就行&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发西语老师剧情后返回丝袜店 连着对她用三次麦高芬然后一起外出会就触发暴走剧情了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;重复上一步对她使用三次麦高芬然后一起外出会解锁拜访姐姐的选项&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最后可以解锁去她家以及按摩等内容 送礼物的话从丝袜店的左边的眼镜顾客里可以获取到&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;该角色剧情完结&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;四十九菜鸟店员野野浦暖&#34;&gt;四十九.菜鸟店员(野野浦暖)&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;解锁方法：进入便利店后解锁该角色(需要完成100W营业额目标)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在便利店日常工作中与地建立亲密关系&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;简单来说就是选暖心自导&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不要选责怪失误会降低好感度&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;伴随着她的工作能力提升好感度也会提升&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;整体没什么难度&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;好感度高了之后可以解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.邀请约会→一起过夜&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.邀约游乐园→邀请COS&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.邀约温泉→邀请按摩&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.邀约回家→进入闺房&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;温泉是第四次选项 第三个是夜店不会触发去温泉 没后续选项的话就是好感度不足 接着刷就行&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最后她会让我们带她去大海&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;作者深深的祝福该角色剧情完结&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;五十校花天使亚梦&#34;&gt;五十.校花天使亚梦&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;解锁方法&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三年二班完成讲台剧情解锁该角色&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;听她自言白语后，周六下午1点到下午4点在帝国集团面试她井贿赂天使萌(帝国娱乐C00)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;调下时间就会触发该剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完事后回到三年二班告诉她争取到了复试资格&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;再次将时间调到周六下午1点到下午4点在帝国集团进行复试&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;回班级告诉她复试也成功完成了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这时候和她对话就可以进行训练了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;接下来就属于刷好感堕落时间了 不断进行训练可以解锁回家训练内容&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;堕落值到达要求后可以在班里邀请她参加拍摄或者去帝国娱乐摄影棚进行拍摄(两者一样)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在摄影棚解锁到最后一个选项后她会邀请你去她家&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;从这里选择跟她回家就行 会多出去卧室谈这个选项&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;随便选择后会得到委托然后去教室跟她对话后带着她一起去找部长千金&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她被排在了体育馆做更衣室清洁工作&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;找到新体育馆跟她对话，角色目前版本全剧情完成&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;五十一班长水卜樱&#34;&gt;五十一.班长水卜樱&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;解锁方法：三年二班完成讲台剧情解锁该角色&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;该角色同样属于分支多结局 目前先提供一种结局攻略&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在讲台听她发言找部长千金建游泳馆&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;新游泳馆就在三年二班如下图位置&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;新游泳馆建成后选项更衣室内偷窥选项&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;英雄救美超过三次后辅助她游泳并进行按摩增加好感度&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;大概六七次后她会邀请你去她家&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;去她家里带她去温泉&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后就是刷好感堕落了 继续去她家会解锁新的选项内容&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;会得知她要参加比赛去家里给她按摩&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;= =发现按摩过头了错过了比赛只能去学校游冰馆里院看自由泳比赛&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;夺冠后该角色剧情内容完结.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;五十二美妆导购吉高宁宁&#34;&gt;五十二.美妆导购吉高宁宁&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;商场美妆专卖店解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;帮助她达成当月的销售指标至少2个月&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;直接给她你当前身上的一半钱就行 这个最简单&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;当月完成后把时间调到下个月重复这一操作&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完成后与她对话讨论新产品推广&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;回大别墅找三上代言产品&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;位置在大别墅→走廊→三上的房间→挑选工作→代言身体乳&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;返回美妆店就可以观看广告了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;再次和她对话解锁该角色私人按摩并发现新的麻烦&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;时间调到周五下午5点进行产品质量检查&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后再去找她庆祝升职加薪&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;后面就是刷好感堕落剧情了可以邀约去温泉&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;该角色剧情完结&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;五十三电车妹小仓七海&#34;&gt;五十三.电车妹小仓七海&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;解锁方法前置:三年二班完成讲台剧情解锁该角色&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在班级的无人作为接她到教室&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;电车这里要多选择几次她才会来&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;直到出现下面选项&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;出现后还是电车剧情会多出邀请我们去她家给她补课&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;关键时刻她姐姐回来了&amp;hellip;.对话得知姐姐周三不会回来&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;把时间调到周三重复上述剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;发现被姐姐骗了&amp;hellip;老老实实交钱吧&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后得知她姐姐周五不回来，她约了两个男网友见面(这次是真的吗)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;把时间调到周五重复上述剧情&amp;hellip;..也是多少带点阴影了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;果然不出所料姐姐又回来了 我TM&amp;hellip;..&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但是她答应你可以带小倉七海出去住&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;再次进行上述操作，这回终于有始有终了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;早上开心完后她告诉你她给联排别墅大别墅中投递了女仆面试邮件&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;去大别墅的办公室里查看邮件&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;录取后由她安排早餐， 可以在早上享用。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在主厅会解锁早餐时间选项&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;同时在晚间主卧她会提供助眠服务&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;晚上助眠时她提到想做个图书管理员之类轻松一点的活。在班级里和她对话一起去找部长千金 新图书馆建立&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;新图书馆会解锁电车妹一些新的选项&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她会约你去游泳馆玩耍 如果游泳馆没有建成的话需要完成水卜樱(班长)的剧情内容&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后是体育馆内容需要完成校花天使亚梦的剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;体育馆模拟电车剧情(真刺激啊&amp;hellip;该角色剧情完结)&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;五十四部长千金松本一香&#34;&gt;五十四.部长千金松本一香&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;解锁方法：去学校的三年二班完成讲台剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在二年二班里看向讲台&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这里连续点击几次点击几次看向讲台即可推进剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;中间选项可以随意选择&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;阶段一：将班级名册上她不喜欢的三名学生除名 完成后与她对话&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;分别与左边三个角色对话完成剧情内容攻略&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三个角色分别为&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;班长水卜樱&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;电车妹小仓七海&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;校花天使亚梦&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完成三个角色剧情后再次与她对话会出现“爷完成了”选项&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;目前版本48.8该角色剧情只到这里 等后续版本吧&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>亚洲之子SOA全人物攻略教学指南一</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/game/guide-to-most-characters-in-son-of-asia/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 15:15:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/game/guide-to-most-characters-in-son-of-asia/</guid>
      
        <description>&lt;h2 id=&#34;前期属性选择&#34;&gt;前期属性选择&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;选 1 智力初始为 5，智力影响后期很多学习能力，但是智力可以通过上学提升，所以可以不选。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;选 2 魅力初始为 5，魅力影响每次与角色互动提升的好感度，目前没发现可以提升魅力的地方。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;选 3 金钱初始为 9999，但前期其实没有什么需要用钱的地方，后期赚钱很快，作用不大。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第一天直接去学校，然后点校长办公室，申请旁听证，校长会让你加入纠察队，然后分别向三个老师对话询问对校长的意见，询问完回去和校长对话完成纠察队任务，之后就可以听课提升智力了。(注意，中午 12 点-1 点没有课程，学校是早 8 点-下午 6 点)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;先听课提升智力，听完课多余的精力去健身房锻炼提升精力。(健身房是 7 点-24 点)先提升智力，因为智力越高，健身提升得越快。智力大概到 4 级后就去健身房猛练精力，练到 10 级左右，精力 400 左右就够用了。接下来就可以进行游戏攻略，游戏不像 SOB，日期的概念没有什么用，至少我现在玩下来没发现有什么用。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后可以去健身房应聘教练，前期赚钱最快就是教练了，教练赚钱后去自家公司把按摩室开了，然后攻略私人按摩的角色。(正副校长和帝国董事)然后疯狂刷私人按摩后期基本就不缺钱，其实要花钱的地方不算很多，实在不想刷用 CE 改也可以。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;一姐姐攻略&#34;&gt;一.姐姐攻略&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：初期就有&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;一开始早上 9 点后去姐姐公司(制药公司)，姐姐会让你帮她种果子，然后搭地铁去郊外山峦区种。一共要 50 颗，没啥技巧，耗费点时间去种就好。这里上交了 50 颗之后提出猜想可以解锁新角色姐姐闺蜜，下午一点去商城餐厅和姐姐会和就可以了。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;50 颗种子都上交完后有三个人体实验，分别三个事件，最重要的就是加强版，每次做完姐姐都给你两瓶麦高芬，这个东西后期需要用到，反正不嫌多。(吐槽一下这的视频真的太过分了&amp;hellip;把我人看麻了)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;这个时候已经可以触发姐姐在家的大部分事件了(早晚浴室/晚上房间)深夜目前还不能触发，因为道德值太高。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;4.目前姐姐剧情基本走完，其他的 CG 需要附属其他角色攻略，为什么选择姐姐第一个攻略其一是简单，其二是攻略过程能赚钱，下面的内容可以在后续慢慢触发。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;二妹妹攻略&#34;&gt;二.妹妹攻略&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：初期就有&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.妹妹相对也比较容易攻略，每天去学校找她翘课吃棒棒糖(要十点后的课程才能翘课)，这里注意控制时间，5 点-6 点的时候就接她放学，晚上 8 点后去妹妹房间辅导功课。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二.好感度超 200 后接放学触发电车事件，注意这里是整个游戏为数不多可以涨邪恶值的地方，邪恶值影响后续很多事件是否能触发，妹妹的事件要全触发也必须在这里选择送妹，不喜欢牛头人的妹妹线很多剧情不好触发。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;纯情线&#34;&gt;纯情线&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;三.晚上去妹妹房间对话偶像事件，然后去帝国集团 69 楼，找天使萌对话，选择星探计划，然后推荐妹妹，回去把消息告诉妹妹后，妹妹在放学后的 6 点-7 点，以及周末下午 1 点-7点都会在帝国集团 69 楼的舞蹈室。妹妹在舞蹈室的时候可以花钱邀请去温泉，去了温泉就可以解锁击掌了(如果这个时候在家和学校还没能击掌就是妹妹堕落值不够，随便刷刷就可以了，50 左右解锁家里，100 解锁学校，120 解锁学校菊花，5 点后接妹妹有个课后练习)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;四.去帝国集团找天使萌，选择地下偶像，然后选择 SQ 偶像，解锁妹妹 4P，注意这里偶像只能选妹妹，选完后就没有 4P 剧情了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;五.在舞蹈室，商城买了精油可以触发一个剧情，买了单反可以触发拍照视频。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;六.至此妹妹纯情线基本全完了，剩下一个母女和姐妹事件等妈妈和姐姐都攻略完成就能触发。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;送妹线&#34;&gt;送妹线&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;二.接妹妹放学在电车上，选择装睡妹妹会被上，然后自身降低道德值，如果这个时候已经&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;成为偶像可以选择电车宣传，一样降低道德值，但妹妹会涨粉。。。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三.道德值低于 10 后就可以晚上夜袭家人了，舞蹈室可以开粉丝会(无关道德值)，晚上&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;自己房间睡觉有几率触发妹妹叫醒服务。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;额外剧情：攻略了姐姐后晚上夜袭姐姐，第二天有几率妹妹过来玩。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;妹妹线基本结束。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;全角色流程选项攻略&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;三妈妈攻略&#34;&gt;三.妈妈攻略&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：初期就有&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.早上 8 点妈妈在大厅互动一遍选择《知道了》，第二天再点击会出现一个新选项收拾客厅，然后去商城买个灯泡装上。随后去公司找妈妈，触发临时工对话，之后去仓库装个摄像头 ( 摄 像 头 也 是 商 城 买 )&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二.回家后在自己房间的电脑就可以看到妈妈被临时工攻击(这里周六晚上去公司仓库也能看到，不过就一个画面)，第二天早上再去客厅和妈妈对话，外公就来到。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三.然后下午去外公房间就能看到妈妈被外公攻击，随后去公司找妈妈出现新选项处理麻烦。但这里需要先把临时工的问题解决妈妈才愿意理你。等到周六晚上 11-12 点，去公司仓库看完大战后跟踪临时工回家。直接搜索电脑-加密的文件夹，破解完文件夹后就获得 U 盘，第二天再去妈妈公司邀功，妈妈就会让你帮忙了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;四.继续找妈妈制定苦肉计，然后下午回家去外公房间，大战看到一半就把临时工拉过来，临时工战斗力贼猛但心态不太行，上来心态就炸了上去把外公也踩炸了，后面救不救外公目前看是对剧情没有任何影响。事件结束后就解锁妈妈了，慢慢升好感和堕落事件就基本全开。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;五.基本事件为：公司三个，晚上妈妈房间四个(另外三个分别是酒，精油，麦高芬)，浴室两个，夜袭一个，早上出门一个，温泉一个，周末妈妈房间两个，周末中午 1 点大厅一个，自己房间睡醒有几率出现妈妈叫醒服务。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;六.过几天后去妈妈公司，会多一个选项叫圣母心，就是妈妈让你把临时工请回来玩三人大战，请了之后每天去妈妈公司有三人大战选项，不请就没了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;七.第一次在公司给了妈妈麦高芬，要等几天，几天后在公司观察妈妈可以触发剧情，在回家的路上也能触发。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;之后就可以触发母女大战，去公司找姐姐多出母女大战的选项，母女实验后在妈妈房间就解锁麦高芬了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;解锁完母女大战，母妹大战也解锁了，妹妹在舞蹈室的时候就可以进行母妹大战，姐妹大战也解锁了，晚上妹妹房间可以触发。三个大战全部战 5 次解锁全家福。解锁后周末下午一点&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;大厅还有一个妹妹鼓掌的剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;姐姐堕落值大于 30，晚上 10-11 点姐姐房间有机率触发前男友事件，还能进去一起玩。。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;有点秀。。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;至此全家桶全部剧情结束，应该没漏什么事件，毕竟 JS 的事件文件我看不懂，纯手玩出来的，有些剧情可能没触发到，如果有漏可以告诉我，我再去研究研究。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;四姐姐闺蜜&#34;&gt;四.姐姐闺蜜&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：上交 50 个种子给姐姐后提出猜想解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.解锁完后每天会在妈妈公司，选择普通土壤检测触发剧情，妈妈的第三个要求就可以选择了(这里要先攻略完妈妈线)，选择完后找闺蜜就能完成前置任务。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二.这个之后会比较麻烦，因为该任务的剧情是傲娇类，要连续 7 天不管她再去找她才能有后续剧情(傲娇已经退环境了喂!)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三.连续刷好感三次，好感度到 60 的时候就可以晚上 4 点后找她吃饭，吃饭的时候灌酒可以带回家玩游戏。之后就不用隔 7 天再找她了，每天晚上邀请吃饭灌酒，好感度过 100 后可以邀约周末晚上吃饭，这里就可以解锁鼓掌了。一直刷堕落值过百后有新选项去她家找文件。文件没找到大战了一场，然后解锁闺蜜姐姐 RION(如果前面自行在出入境解锁 RION 是不会有事件发生的)解锁完文件后带麦高芬去找闺蜜有新剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;四.堕落过 200 后去找闺蜜有新选项，闺蜜姐姐三人大战。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;闺蜜线结束&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;五闺蜜姐姐-rion&#34;&gt;五.闺蜜姐姐 RION&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：去出入境大厅面试审核员解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.RION 线有点复杂，前置要先攻略妹妹(据说不先功略妹妹也可以，刷好感和堕落值就好了，但我好感刷到了 400，堕落刷到了 30 还没有选项，但攻略完妹妹选项就有了)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二.先面试审核员，要求智力要 4 级以上，前期如果已经刷过了智力肯定没问题，笔试答案DDDAC，然后去审核出入境人员，把审核等级升到 7 级以上。审核要求要避免这些&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;下述地区不可入境:伊多尼亚,哈兰市,浣熊市,洛圣都,哥谭市,亚楠。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;下述职业不可入境:女记者、运动员。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;下述理由不可入境:定居、核酸证明过期&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;审核等级到 7 后去商场还能检查路人，然后出入境的内容也全开完。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;审核等级到 7 后去商场还能检查路人，然后出入境的内容也全开完。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三.下午 4 点后去出入境大厅多出家庭聚餐选项，周日的 10-14 时在郊外温泉会有偷窥隔壁选项，选择后发现 RION 和未婚夫打架，打完后你可以进去再打一遍。之后就可以正常邀请RION 去温泉了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;到此处全部解锁 RION 剧情。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;六生物老师&#34;&gt;六.生物老师&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：去学校办公室后解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一. 中午 12 点后在餐厅会偶遇生物老师，跟随后发现她被人打了，这个时候需要一台单反拍照威胁，第二天去办公室就可以进行各种游戏。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二. 生物老师内容不多，基本办公室里面，课堂有一个事件，下午 3 点后可以一起回家，4点后可以留校运动，下午两点在学校走廊有个上厕所。剩下的剧情是和其他老师联动 ，我直接放后面再讲。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;七西语老师&#34;&gt;七.西语老师&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：去学校办公室后解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.西语老师是最麻烦的，因为她要买包，第一次见她选择眉头紧锁，她说要包包，然后这个包包就真的很头疼，每天 1 点-3 点要去商城签到，然后要抽奖才能买一次，包还贼贵，1W 多一个，而且签到一次才加 5%的概率，我这里是卡 40%然后 SL 大法来刷，总共要包包大概 6 个吧，后续作者应该会调整这一点，否则太折磨人了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二.包给完后建议直接选择摸腿或者占便宜，课堂上见还需要等上课，后期把好感刷起来了一样可以触发这个事件。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三.好感刷起来后下午 3 点后有课后辅导，4 点后可以一起回家(课堂事件还是要给包的，所以看一遍剧情就好了，否则刷包刷到你吐)然后西语老师的剧情也这么多了，后续还有多人打架也是需要攻略其他人，所以也放到后面讲。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;八副校长和女儿&#34;&gt;八.副校长和女儿&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：去学校办公室后解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.副校长需要先多去上她的课，她的课程在下午 3 点-5 点，把她左边的四章女权课程全点一遍，在最后的课程里拉到最下面有一个参加竞赛的选项。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二.CCABBAABAB(70 分，反正超过 60 就过关了，我懒得重新搞一遍了，我又不是猛犸，我要上班的!)通过之后每天就能去找副校长进行辅导了。一路点到底，选择飞机，多点几次后就有出发竞赛的选项，完成竞赛后解锁鼓掌。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三.这里有一个她的心事选项解锁她女儿，下午五点后可以去她家辅导女儿，女儿选项 341，然后都去她家辅导，一天可以反复去几次。去几次后副校长会给你她家钥匙，这里开始解锁副校长的家(别墅区)，现在开始可以不回学校直接去她家指导她女儿。这里有个 BUG，就是指导中途会开启实战演练，这个时候先别点，把第一个指导所有剧情点完后再去点实战演练，否则剧情推动不开，后续作者应该会改掉。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;四.正常指导到好感 200，堕落 100 就够了，回去攻略副校长，这里周末的时候有一个周末截稿剧情，是女儿去和编导大战，不喜欢的可以不点。副校长在家的时候也能去和她大战，在大厅有两个剧情，房间有一个。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;五.回到学校，副校长在 5 点后有一个剧情去校长办公室，把副校长好感也刷到 200 堕落100，然后再去副校长家进她房间然后啥也不干直接走，就有一个温泉生物老师+副校长的三人大战，晚上直接去温泉就能触发。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;六.这里在大学去找校长有个打压副校长选项，再回去找副校长可以找人打她一顿。这个时候和西语老师回家大战完可以喊副校长来 3 人大战到天亮。。猛得一批，多去三次可以解锁温泉过夜。每月 28 号后在学校有个家访，可以和姐姐一起三人大战。之后学校找西语老师有喝咖啡选项也是三人大战。十点在学校走廊可以触发三人大战。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;七.女儿多出去指导几遍堕落到 200 就能触发母女大战，触发了女儿的母女，晚上十点后找副校长可以触发留宿三人大战。至此副校长剧情全部结束，还有个按摩室剧情我放公司篇讲。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;九校长&#34;&gt;九.校长&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：去学校办公室后解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.校长剧情触发有点阴间，因为需要在凌晨学校走廊逮捕她，确实够阴间的，时间在 0点-1 点期间。连续触发 5 次后剧情开始正常推进。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二.早上上课期间可以进行娱乐(8-10 点)，然后去校长室处理投诉，之后去学生会有找乐子选项，跟着去玩多人游戏。7 次后解决烦恼，这里解锁了拓海老婆，在晚上歌舞伎町的深巷里有她的房子，后续剧情放后面说。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三.回去找校长解决投诉问题，然后深夜校长又开始闲逛，遇见一次后这里有提示需要相机，这里的相机和你当时商城买的没关系，不用管它，第二天去校长室找校长继续处理投诉。接下来去商场，5 点后能遇到投诉人就直接点商城进去可以尾随人的那个画面点离开就能遇到。这里就要租一间地下室，然后让她去地下室坐，然后进行一段娱乐项目。项目完成后回去找校长报告，然后继续凌晨看校长逛街，看两次后就可以用相机拍下来了，之后去找校长报告，要求凌晨去和校长一起逛街，逛完街就可以在课堂和校长室玩更大胆的游戏了，接下来就是逛街和课堂、校长室各种刷进度。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;四.校长攻略完毕后去找生物老师，有个新选项是改课程提案，然后去找校长, 下午 5 点后在走廊触发校长生物老师 3 人大战。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;五.学校走廊概率刷新争吵，是关于 纠察队的，连续触发两次去找校长有个新选项是让校长取消纠察队，接受后去走廊进行纠正，有个事件。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;六.内容全部过完点学校走廊的告示牌，宣布校园话事人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;至此学校老师剧情全部结束。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;十学生会长&#34;&gt;十.学生会长&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：第一次去学校学生会解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.会长剧情比较特殊，在学生会解锁后需要回家电脑里看微博，有个 COSER 状态，点开就能约拍照，然后周末去学校学生会找她。(单反要买了)拍完她说你拍得烂，然后回家电脑同一个位置雇佣水军，之后再去学生会找会长拍照，再带去地下室开启娱乐项目。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二.娱乐项目记得两个交谈内容要点开，然后开发到口技后回家里电脑继续点 COSER 那个选项去人肉会长，再回到地下室交谈就能解锁鼓掌，鼓掌两次后就可以放她走了。之后学校的学生会你就可以横行了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三.去学生会找会长，把聊天内容全点一遍，然后让其他人出去，在口技的一栏中有一个选项是委托，接下委托。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;之后去郊外的山顶就解锁了辣妹帮基地，货物可以拿走和会长换钱。之后会长的内容就没了，在辣妹帮基地晚上 7 点后的走廊可以去会长房间玩，一层二层也有多人运动事件，自己触发玩吧。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;十一辣妹帮一二代目&#34;&gt;十一.辣妹帮一二代目&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：二代目在辣妹帮基地顶层，上去后就能解锁，一代目走剧情后可解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.去辣妹帮基地顶层解锁二代目，选择忤逆后二代目会让你去监狱救一代目，选择去监狱后开启罪恶人生。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二.监狱内容还有几个角色有剧情，但都不是主要剧情，而且过程很简单，留到后面一起说了，这里主要讲救二代目的内容。进到监狱后在中午 12 点-1 点会放风，点了之后直接去 A区看到一代目被群殴，等待群殴完过去安慰一番并交代任务。然后在回到自己监狱里休息到凌晨 1 点左右会有接头人来给你任务，第一个任务让你去弄脏警卫衣服(这里选择明白了，深谋远虑这个选项没用的)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三.接完任务后就一直休息，啥也不干，休息几天后狱警(凉森)发现你不干活会主动来找你，一段操作后把她衣服弄脏，这里连续十次不发射会换男科医生来帮你解决。衣服弄脏后继续休息到凌晨找接头人，接到任务第二天中午防风时间再去一次 A 区，把衣服给了一代目后回来再找接头人，这次是送枪，一样第二天去 A 区。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;四.送完枪后再找接头人这里让你去买钥匙，钥匙需要劳动凭证，去干点手工活(记得这里踩完缝纫机别去点兑换凭证，那个选项是给你用凭证减少出狱时间的)，这里只需要十个凭证就够了，凑够凭证后在放风时间买钥匙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;五.钥匙买到了再去 A 区把钥匙给一代目，接下来凌晨和对接人聊天，然后就一直休息睡觉把凉森引来就可以了。中间如果有另一个狱警(佐藤)来找你玩，记得玩完别嘴硬，顺从了就好，嘴硬反手给你一个刑期超级加倍。等凉森过来后发信号，一代目就跑出去了，然后就是你要想办法出狱。最简单的方式就是做手工或者走监狱剧情换劳动凭证，一个劳动凭证可以减少一天刑期，还有一个讨巧的方式是直接点卡 BUG 选项，可以直接卡回家，但是如果你精疲力竭后会被传回监狱，这里懒得做监狱线的直接卡出去就好，反正传回来再卡出去就行了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;六.出狱后回到辣妹帮基地顶层 ，二代目会给你钱，然后二代目和一代目都可以在这里慢慢攻略了。基本没什么难的内容了，晚上 11 点可以和一二过夜，凌晨 3 点-5 点一副校长，6 点-8 点一西语老师，8 点-10 点一校长，之后的一些剧情自己慢慢玩发现吧，反正没有特别特殊的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;十二拓海老婆&#34;&gt;十二.拓海老婆&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：校长烦恼内解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.剧情不多，解锁她家后提出她要整形，去医院咨询一下，交了 5W 块后回家鼓掌。去她家会触发她在外面继续工作(钱都特么白花了。。)，下午 5 点在学校走廊可以触发她和她闺蜜。(触发几次后可以三人大战)下午 1 点可以在走廊触发她和留级生事件。(后续留级生有被会长请喝茶剧情)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;至此学校篇全部结束，有一些事件可能没提到，自行去开发吧，毕竟事件太多一个个列出来太耗时间了，如果有什么特殊的事件我没提到然后不知道怎么触发的可以和我说，我再去研究。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;十三秘书&#34;&gt;十三.秘书&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：第一次去公司然后应聘秘书解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.大地图点进自己公司后发现公司破产了，只能自己重新慢慢建立起来，先花 2K 建个秘书室招聘秘书，这里只能招聘一个，就是免费的(众所周知，免费的就是最贵的)，秘书内容不多，跟着训练就好，毕竟新人，中午 12 点-4 点间可以外出工作，晚上九点后可以提前下班(还狠过 996.。)，多让秘书外出工作，可以涨能力。每月 15 号晚上 7 点找秘书有要债剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二.把钱刷到 25K 后开一个按摩室，然后开通到私人按摩，用麦高芬一次下来好几 W，后期刷钱特别快，如果没有麦高芬也可以直接不用，钱少一半但速度快很多。辅导班开不开没所谓，没什么用，没有特殊剧情来钱也慢，估计后期有特殊剧情没做吧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三.留意一下公司大厅，晚上会捡到一个录像带，带回家电脑摄像头那里可以看，看完回公司就可以椅子游戏了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;秘书所有剧情这里结束，感觉后期秘书还会有比较大的剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;十四前台&#34;&gt;十四.前台&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：去市政厅后就能解锁了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.前台剧情比较少，前期多接她下班(下班时间比较难卡，在晚上 7 点半-8 点之间)，然后触发周末约会，周末去海边送个包，第二次再去就可以聊未来了。发现她声带有问题需要做手术，回公司找秘书来帮她顶班(真就有事秘书干，没事干秘书。。)之后秘书顶班的时候自己公司就是没人的，然后去医院 1F 咽喉科室帮前台付钱，之后就等 30 天吧。30 天后就解锁鼓掌和她的家了，她家也在深巷里面，再去市政厅找她可以应聘播音员。之后前台剧情全部结束。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;十五前偶像佐仓绊&#34;&gt;十五.前偶像佐仓绊&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：警局的失踪案解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.去警局局长办公室，选择无偿办案，接第一个失踪案，晚上 9 点后去歌舞伎町的夜色CLUB 里调查，一路点下去记录车牌，回警局报告，然后第二天晚上再来蹲守，把 TIA 带去租房，这里解锁 TIA。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二.解锁 TIA 出租屋后晚上去深巷就能找到，去商城买个煤气灶和摄像头，然后去 TIA 出租屋的厨房装上。接下来先聊天表示接她下班，晚上十点左右再去歌舞伎町多出一个选项 TIA电话。点击之后触发失踪女生的事件，挺身而出然后被打爆头，之后医院睡醒再回家一趟解锁佐仓绊和她住所，也在深巷里。TIA 的剧情后续再讲，这里主要是佐仓绊剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三.在她家腻歪一段后可以给她介绍工作，工作是帝国大厦的偶像，就是妹妹之前那里，去找天使萌后发现多了一个摄影室，这里就是佐仓绊工作地方，可以一起玩。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;十六-tia&#34;&gt;十六. TIA&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如何解锁：警局的失踪案解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一.失踪案结束后继续回警局接第二个案子，接了案子后和桃乃木聊案子，接下来去歌舞伎町夜色 CLUB，和桃乃木一起行动后回警局报告进度，然后回家睡一觉接桃乃木电话，马上去警局求增援自己先行一步，发现 TIA 和这个案子有关，直接拷下来回警局拷问，拷问完放她走自己的公司获得 500W，案子结案。二.这里如果之前在 TIA 家装了摄像头就能回自己房间电脑里去看，发现当时是 TIA 救了自己，而且现在还在出租屋，所以就直接去出租屋找 TIA。TIA 和你签了新协议，你假装她老公，然后在医院 1F 就新开了一个科室，里面就是 TIA，去找她把内容都点了，晚上 8 点后去接她回家，触发牛肉人剧情，触发完整牛头人群攻后回家还有新的剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;TIA 剧情全部接受，看作者的内容后续 估计还有大的剧情关于 TIA 的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;集团剧情结束，天使萌目前还没有任何剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;监狱篇&#34;&gt;监狱篇&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;一.监狱篇内容也很少，而且很简单，如果当时一代目剧情你跑出来了，这里去郊外监狱再闯一次进去就好了，监狱内恢复体力很慢，如果体力没了可以直接卡 BUG 出来回家睡一觉再闯回去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二.首先就多休息，等待触发佐藤狱警的叫唤(5 天不给饮料就会喊你)，连续几次后你就可以让她带你去当典狱长充电器，每月 1 号有个健康检查，这里唯一可以和男科医生鼓掌的地方。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;监狱剧情目前就那么多，内容少也简单，就不具体说了，一步步跟着做就完事了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;医院篇&#34;&gt;医院篇&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;1F 剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 1 楼没啥剧情，一个 TIA 剧情前面说过了，男科医生就两个事件，鼓掌事件在监狱触发，整容科室是为其他角色剧情服务的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2F 剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2 楼剧情也很简单，一个是黑道少妇的剧情，每天去偷听安慰约她出去，其中去天台后触发金表事件，去商场赎回给她，然后再次和她去吃饭触发厕所事件，之后在 2 楼病房就可以直接喊她来玩了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;另外一个剧情是隔壁病床剧情，每天一个人(周六日有两个，但一天只触发一个)，时间随机，但基本在 9 点到 16 点之间，慢慢刷就好，没什么难度。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3 F 试药员&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;试药员剧情也不多，一共三个等级，LV1,LV2,LV4剧情差不多，但视频不一样。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;LV1：深夜更衣室拿医生服，左转档案室密码 19920509，睡眠室几个剧情每个 LV 都一样，项目室就是 TIA 的剧情，都一样。右转前台可以邀请人来探病(时间不一样人不一样)，门诊部一个剧情，所有 LV 都一样。前台还有个身体检查，LV 不一样剧情不一样。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;中午 12 点-14 点能呼叫护士来服务。注意，这里时间要每天 18 点后签到才算一天，没签到时间是不变的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; LV2：身体检查不一样，然后这里有个小剧情。护士变成了明理，有个老头天天骚扰她，结果她不能来服务你，为了解决这个问题，出门左&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 转去睡眠室，拿睡眠机器给老头，然后让老头自己去使用，然后老头就安乐去了，之后明理就能开始服务你了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; LV4：这个应该是 LV3，估计作者写错了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 没有什么特殊剧情，护士变两人，每个时间段得剧情不一样。三级身体检查。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 左转去档案室有个玩家发疯了的剧情，第一次触发还挺震撼的。至此医院剧情全结束。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;剩下一些周边人物的剧情&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;十七网红&#34;&gt;十七.网红&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt; 如何解锁：家里电脑看 DY 直播，第一个直播刷火箭当榜一解锁。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 一.成为榜一后获得网红联系方式，然后她就去搬家了，好死不死搬来这个城市，直接去出入境大厅截住她。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 二.私人审核通过后给她找房子，房子就在深巷里，去她家之前先去商场买个摄像头和燃气阀，找她付费娱乐后去她厨房安装。和网红付费娱乐几次后回家就可以在摄像头看第一个剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 三.第一个剧情后白天 10 点过后就可以去找网红了(白天不能去深巷，但是可以晚上去然后跳时间到早上)，白天和网红玩完后提出去干服务行业，然后晚上再去夜色 CLUB 推荐她。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 四.介绍完服务行业后回家电脑那可以看第二个剧情，然后周日再去网红家触发群殴事件。至此网红剧情全部结束，后续估计还会有网红的剧情。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;十八销售&#34;&gt;十八.销售&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt; 如何解锁：去商城 4S 店买车解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 一.剧情也很简单，直接给钱买车，然后回家过时间等电话。大概刷个 4，5 天，回自己房&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 间电话就来了，然后约你周六晚上 9 点后去商城餐厅找她。餐厅剧情之后继续去 4S 店找她，&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;之后解锁了她家，也在深巷。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 销售剧情就那么多，车目前来说用处不大，秘书外出工作的时候有一个自己车的剧情。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;十九抖音网红最新版本已改&#34;&gt;十九.抖音网红（最新版本已改）&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;这个比较多人不知道怎么解锁，其实很简单，自己回电脑狂刷抖音，刷着刷着就有她，她下面还有一个联系的选项，联系她就可以推进剧情，很简单不多说了，每约一次都要刷一次出来。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最后一个彩蛋性质的剧情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 
每天 17 点-18 点在地铁页面有几率刷到地铁事件。连续刷到几遍进度会有轮到我了的剧情，挺有意思的。
 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;就是这个页面，一共有两个人物的剧情，随机触发。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>怪物猎人崛起曙光太刀开荒全流程攻略</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/game/mhrs-tai-dao-whole-process-guide/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 09:15:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/game/mhrs-tai-dao-whole-process-guide/</guid>
      
        <description>&lt;h2 id=&#34;前情提要&#34;&gt;前情提要&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;太刀进入曙光，白、黄、红的开刃补正削弱，居合动作值降低了1/3以上，登龙CD大幅延长，大概30-32S左右，太刀从太子直接变成后妈养的，新技能神威居合看似强大实则鸡肋，刚气刃虽说很好，但是由于大居合开刃过于强大，而且替换的是登龙，因此用处不大，而对于圆月真是令人又爱又恨，在最后一个版本更新前纯纯的噩梦技能，字面意义上的坐牢，它可以在居合、见切、水月、刚气刃GP成功后追加3段伤害，并且你在圈内获得无限的气刃槽，但是你不能离开圆月范围，所幸最后一个版本扩大了接近一倍的圆月范围，移除了解除圆月边界被弹飞和收刀消失的机制，同时也移除了圆月开启后的嘲讽机制，让圆月一跃成为圆神，并且经过多个版本的补强，也让太刀“别人在输出，只有太刀在等CD”的情况有所好转，目前也算是在T1近战武器的行列。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;一开荒准备&#34;&gt;一、开荒准备&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;在进入曙光之前需要做一些准备工作来让我们的开荒更加高效：首先是猫饭，选择【团子防御术·大】（上位4星任务：团子争夺战）+【团子大毅力】+【团子短期催眠术】，曙光新增了猫饭竹签，可以通过降低下方团子的效果来增加上方团子的效果，利用竹签可以通过猫饭吃到4级的团子防御术·大（高概率极大幅度减伤），由于大毅力一级可能会不触发所以放在第二个团子，降低第三个团子短催的等级，只是稍微增加防御和攻击，不过本来加成就不多，不必在意。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;其次是珠子，至少需要准备耐绝珠3个、纳刀珠3个、刚刃珠3个、心眼珠2个，耐绝3避免被怪物打晕等死，纳刀3是太刀核心技能，有了珠子装备的选择就会更多，刚刃可以锁斩味让我们的武器选择可以更多更好，心眼是为了打特定弹刀怪物，除此之外还可以做耐毒珠3个,、耐麻珠3个来针对霞龙棘龙这些带异常状态的怪物，其他的攻击珠、达人珠、超心珠、弱特珠、翔虫使珠自己看着做，早晚是要做的，不做也行开荒少点输出罢了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后是猫狗，推荐基本配置1猫1狗，猫推荐准备任意2只收集猫、1只战斗猫（特殊雇佣随从Yasu）、一只奶猫（特殊雇佣随从MEOW LIMIT）、任意爆桶猫、任意协助猫，狗推荐特殊雇佣随从MHC Palamute，特殊雇佣随从由于是官方给的自带技能都挺不错也不用你去刷所以无脑选就对了，后续完成委托会解锁自定义猫狗技能所以不用特意去刷。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最后是护石，随便炼个能用的3等效护石就行，后续配装也会考虑到萌新护石破烂的问题，因此不用太过担心，后面神护石随便出的，不要有压力，觉得护石不好就怎么怎么样。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;二开荒前期&#34;&gt;二、开荒前期&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;刚打完本体主线，可以直接打大名盾蟹，难度很低，打完就能解锁曙光前往要塞，大师1星主要就是打一些小怪，非常简单，因此我们就要趁这个时候先做一套前期装备来提升防御力，如果你是本体毕业玩家拥有天慧套那就根本不用做，天慧套打到大师四星一点压力都没有，技术稍微好一点直接打通关都是没问题的，前期配装如下：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;前期大师1星推荐装备
一星任务里就有击杀蓝速龙，其他装备也只需要简单的矿和骨头，制作难度极其简单，核心技能纳刀3、耐绝3，这些靠珠子随便有，武器推荐炎火武刀，曙光开局就能做，超长蓝斩不用担心斩味问题，当然肯定有同等级更好的武器，但是制作难度和获取时间完全比不了炎火刀，例如首发玩家开荒时推荐的黑刀零式，但是需要特意去刷甲虫，我开荒时直到主线打完都没解锁，直接拿的刚缠刀打通的，武器的面板固然重要，但是我们需要选择最适合的，任何一把武器都可以通关，你如果不喜欢我推荐的就用你喜欢的就好，有钱难买我喜欢，毕竟开荒的武器用完就扔了，肯定是后期的武器更强，。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在慢慢推进主线进度的时候要多注意和有气泡的NPC对话解锁任务与委托，期间在要塞的大船附近有一堆猫猫，分别对应五种类型，和她们对话可以解锁对应猫猫的新技能，解锁条件都是带上对应的猫猫完成3次任务，其中最重要的就是收集猫解锁的机关抽签术和奶猫解锁的治愈四叶鸟，机关抽签术可以随机到猫猫击龙枪，造成300点固定伤害的同时强制怪物倒地，治愈四叶鸟可以让你暂时获得类似吸血的能力，你只要攻击怪物就能恢复对应的生命值；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;PS：解锁新的秘传技能后所有猫都是可以携带的，并不是只有对应类型的猫才能带，因此最好是开荒时把5种猫的委托全都完成节约时间，把技能都顺便解锁了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;开荒主要推荐带奶猫提高生存能力，同时减少喝药时间，变相提高输出，次要携带2只收集猫用来刷素材，大师位任务结算给的素材都没有猫猫偷的多，当我们需要做装备时带上2只偷偷猫是最佳选择；当然如果这些你都不要也可以带战斗猫提高输出，你喜欢就好。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;而对于狗子通过完成委托可以解锁新的猎犬具——猎虫机关弩，版本初期超强力武器，甚至你菜一点输出比你还高，但是由于太过强势后续被削弱，但是还可以用，用来打属性打异常都还可以，顺带一提，毕业最强配置是携带双狗+锁镰，武器携带对应怪物弱的属性，11.5倍的属性补正，让双狗的输出也不容小觑。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;三开荒中期&#34;&gt;三、开荒中期&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;当你打完大师三星，开始接触四星怪物你就会发现怪物伤害明显提升，此时如果你感觉身上装备防御不够用了，无论你是天慧套还是上面推荐的配装都可以考虑更换：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;中期大师4星推荐配装
详细技能界面
护石为看破3护石，核心技能：纳刀3、耐绝3、刚刃打磨3，武器选择冰狼刀，这是大师位解锁的第一把带有紫斩的武器，虽说不多，但是我们可以通过刚刃3来锁住紫斩，每次打架前磨一下刀90S不掉斩，如果嫌磨刀久麻烦可以带打磨3，只要磨一下就好了，战斗中如果要磨刀建议骑狗磨，冰狼头是在刷不出玉后续可以换炎王头，等效一样的，区别不大，精神抖擞3基本上在你输出时全覆盖，崛起太刀见切不再消耗耐力，不算做回避动作了，并且我们开刃以居合为主，耐力只有翻滚才会消耗，所以是我们补会心的绝佳技能。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;同时大师4星还会解锁2个新虫技，可以多练练圆月，后期最好用的打法就是开启圆月利用水月来打伤害，开启圆月后我们会获得无限气，这也让我们的连段有了更多选择，可以利用见切和无双气刃3任意调整位置，并且见切后无论判定成不成功都可以接气刃斩最后一段开刃，因为开启圆月无限气，有气就能接开刃，正常情况下见切失败会清空所有气槽所以无法接开刃。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最后一点，也是最关键的，大师4星我们会回到炎火村解锁水芸火芽两姐妹的盟友任务，里面刚好有火龙可以顺便刷素材做火龙腰，完成她们给的第一个任务会解锁对应的王国骑士武器，完成第二个就可以在接取推进主线的任务时与水芸火芽一起狩猎，推荐两姐妹都携带笛子，一不会抢你的风头，二能够给你提供各种BUFF，虽说带倪泰和火芽更好好但是我就是喜欢水芸火芽，这有什么办法嘛。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;四通关主线后&#34;&gt;四、通关主线后&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;打完大师六星冥渊龙就算是打完曙光的主线了，推荐在此之前的5星任务打钢龙解锁钢魂龙珠，效果：打2-3下+5%会心，如果后续继续连击就会持续增加会心直到+15%，为后续配装做准备。以下是刚打完主线的配装推荐：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;通关主线后推荐配装
护石为看破3护石，武器推荐冥渊刀，超长紫斩超高面板，唯一的缺点就是负会心，因此我们需要将看破、弱特拉满，同时利用精神抖擞3和钢魂龙珠补会心，也可以做天廻龙腿出狂龙化克服+20%会心，太刀动作值较高，客服狂龙化很快很简单，同时记得将身上装备等级提升增加防御，这一套装备等级升满后有860左右的防御，前期完全够用，就算是打怪克钢龙被打一下也只是半血，需要被打两下才死，但是这会消耗数百万的金币，新手玩家如果本体没有积累财富就需要去刷金币，这里推荐打活动任务一夜暴富，打完可以获取大量金蛋银蛋白金蛋，虽说任务多怪同场斗技场很恶心，但是挣钱哪有容易的，想要简单无脑就去搜火山地图挖矿路线去挖矿石卖钱。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;活动任务刷钱
同时想要迅速炼出护石迅炼丹也是必不可少的，活动任务烈祸雷狼的任务报酬为怪异神秘油+迅炼丹，可以拿这个任务刷：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;冥渊刀做出来你肯定已经10级了，真正的难度才刚刚开始，在10级你会解锁岚龙、冰咒龙、混沌黑蚀龙，棘茶龙、红莲阿爆、怪异青熊兽，以下是后续解锁顺序：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;红莲&amp;gt;金银火&amp;gt;月迅龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;混沌黑蚀龙&amp;gt;解锁极光炼金术（随意炼4等效护石，稍微练一下5等效护石也很容易）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;怪异青熊&amp;gt;解锁怪异探究任务以及怪异炼化&amp;gt;击杀岚龙&amp;gt;解锁霸气、圆环炼金术（使用怪异素材炼金，出现的R10护石大概率为极限护石，同时圆环能选择技能炼金七八等效护石随便出）&amp;gt;解锁原初爵银龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MR20&amp;gt;风神龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MR30&amp;gt;百龙渊源雷神龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MR50&amp;gt;激昂金狮子&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MR70&amp;gt;神秘红光天慧龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MR100&amp;gt;嗟怨震天怨虎龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MR110&amp;gt;怪异克服霞龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MR120&amp;gt;怪异克服钢龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MR140&amp;gt;怪异客服炎王龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MR160&amp;gt;怪异客服天慧龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MR180&amp;gt;怪异客服天廻龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;推荐优先打冰咒和棘茶龙，冰咒装备有寒气练成，棘茶龙装备有刚心，刚心相当于免疫一次伤害判定，太刀可以利用圆月的追加伤害快速叠刚心，而对于樱花本身就有多段伤害，3个樱花就能叠满刚心，下面推荐一套寒气樱威配装0炼化：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;寒气樱威无炼化&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;樱花气刃斩打完后会自动收刀就会开始回复寒气，而同时樱花伤害触发，在回复寒气的同时也会消耗寒气，这就能让樱花的每一段伤害都能吃到高寒气的加成，其他时候就切红书正常打，怪物大硬直、倒地就切蓝书神威居合，神威居合也算是纳刀，就算寒气用光在蓄力的时候也会回满，拔刀必是满寒气加成，算是比较简单无脑但同时又有伤害的玩法了，这一套是没有怪异炼化的，你如果炼化只会多更多的技能，不用担心配不出来，多的孔位就出攻击等输出技能就行。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;五毕业配装推荐&#34;&gt;五、毕业配装推荐&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;最后推荐的毕业配装是我看来最好的一套，炼化要求低，新手很容易配出来，也就是前面提到的双月岚龙太配装：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;双月·岚
带挑战者是因为怪异特别探究怪物战斗欲望极高，挑战者覆盖率很高，刷怪异探究任务可以不带，换成别的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;护石为挑战4护石，这个你拿圆环炼金术选择挑战者炼几炉必有，岚龙太之所以强势就是因为自带铁丝虫技强化，它可以让一切与翔虫有关的伤害增伤10%，这就意味着圆月的反击追加伤害也会吃到这个加成，而太刀的主要输出技能登龙与水月都是使用翔虫的，覆盖率很高，并且本身自带紫斩+高额物理面板，使得其成为了当之无愧的版本答案。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;装备选择岚龙胸出天衣无缝保持斩味，只要你30S左右不被攻击就会触发，这时只要切换红蓝书就会回复50刀斩味，实战中切两次差不多就打完了，所以不需要保持天衣的全覆盖，只需要在我们掉斩的时候触发后切换回斩就行，并且天衣触发后会产生风缠为我们提供一次减伤，其次就是狂龙翔，可以在克服狂龙症之后增加一只翔虫，但是收刀短暂延迟后消失，这再配合怪克钢龙的风绕+圆月触发的多段伤害减少翔虫CD，使得太刀不再缺少翔虫，并且狂龙症克服后增加的20%会心也能够弥补岚龙太负会心的缺陷，但是狂龙症一级就行，两级只是增加25%会心,3级也只是将持续时间从60S&amp;gt;90S，太刀的动作值还算比较高克服狂龙症算是比较快的了，所以实战的覆盖率是很高的，因此可以将多余的一级狂龙化利用技能特化给洗掉换成其他的技能，这里推荐炼化1级粉尘绕、3级寒气炼成、风绕、纳刀1、狂龙翔1，也可以洗孔位，顺带提一下：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.风绕3翔虫使1&amp;gt;风绕1翔虫使3，因此风绕等级越高越好，但是因为狂龙翔让翔虫不再那么缺所以不是硬性要求；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.洗纳刀1是为了配合4级纳刀2珠子直接出纳刀3；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.如果能洗出一级狂龙翔是最好的，直接持续90S，基本上全覆盖了；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.1级粉尘绕是一个非常好用的挂件技能，攒满粉尘后基本上能炸七八百，这个爆炸伤害与你的攻击力挂钩；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5.寒气炼成要么3级要么就别洗，这一个是要求最高的，但是这个是一个绝佳的增伤技能，因为太刀的特殊纳刀也是纳刀可以回寒气，与狂龙翔是不冲突的，可这也是炼化要求最高的，一般不魔很难搞出来，不过是锦上添花，可有可无，这一套你不魔也能配出来，所以我最推荐这一套，我给的配装都是不魔的，你只要努力都可以做出来，护石后期神护也能随便出，因此我选择以这套为毕业装备。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6.也可以用上面的配装洗3就累积攻击强化，用金火龙太刀（毒）/炎王龙太刀（爆破）/远古机械太刀（眠），毒属性持续时间最久可以配合攻势，并且金火龙太刀面板很好，因此也是截止到曙光最后一弹更新时使用率最高的太刀，爆破属性dps高，眠属性可以配合水月爆桶开眠，总之各有优劣。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;六怪异炼化&#34;&gt;六、怪异炼化&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;首先是武器的炼化，你可以通过使用怪异素材来解锁，类似于前作的自定义强化，你可以使用对应的怪异素材来强化武器的攻击、斩味、百龙孔、属性，同时也可以开启额外的孔槽，你开启的孔越多，武器也会增加更多额外的面板，而这些怪异素材的获取就是通过打各个等级的怪异探究任务获取。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后是防具的炼化，也是同时使用怪异素材来解锁，但是后续强化是使用打怪异化任务给的“精气琥珀”来洗练防具技能，可能会增加额外技能、孔位、防御、属性耐性，也可能会减少，也可能会增加这个减少那个，随机性很大，很多人都有过站在铁匠铺前按一下午A键的经历，这也是被诟病的主要原因，洗练的时候记得不要把自己关键的技能给洗掉，虽然可以重置炼化，但是消耗的素材不会返还；普通的怪异炼化是上限最高的炼化，如果你想要炼2等效就选这个，但是同样也是下限最低的，随机性太大，所消耗的素材以及时间不可估量。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;除了普通的怪异炼化，还有&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.稳定型&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;具体解锁等级不详，但是可以确定的是绝对低于怪异等级41级，因此前期是可以很快解锁的，正如名称一样，这个炼化100%是正收益，是基于装备的基础点数来增加防御力或者属性耐性，还有低概率给个1级的孔位，推荐前期使用，通过提升防御来增加自身容错；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.技能特化型&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;怪异等级121解锁，必定会减少装备的一个技能，必定会给B-S级的好技能，这也是我们最主要使用的怪异炼化，通过将装备不要的技能洗掉，换成更强更好更适合配装的技能，因为洗掉一个技能会获得最多的点数，越高级的技能所消耗的点数就越多，而越低级的装备的初始点数也越高，这也是为什么刚过完主线推荐的都是R8R9的装备，因为点数多，很容易出好技能；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.孔位特化型&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;怪异等级221解锁，最后一弹出的新炼化，必定会减少洗练装备的技能，然后通过减少技能增加的点数结合基础点数来增加孔位，如果点数有剩余就会给你增加对于多的点数等级的技能，如果点数还缺了，那么就会通过降低装备防御来凑够点数，这个炼化如果你炼出孔位+3/+4那么防御减个三四十都是正常的，所以当你装备有没用的高等级技能使用孔位特化算是一个比较好的选择，因为后期就那么几个技能没有珠子，绝大多数技能都有珠子和四级珠子；这个炼化与我当初早期版本的思路类似，早期版本没有技能特化，炼化困难，但是我考虑到后续版本肯定会更新实用的四级珠，所以怪异炼化都是强化的孔位，后续也印证了我的想法，但是从狂化版本之后，普通炼化孔位的概率明显下降，不像早期随随便便孔位+3，猜测可能是官方暗改了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;崛起后期主要就是刷怪异探究任务获取素材强化/武器和洗练装备，然后挑战300级的特别怪异探究。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;七小贴士&#34;&gt;七、小贴士&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;1.开荒头等大师开营地，有了营地可以大幅减少赶路时间，曙光新增随从侦查点，设置好随从侦查后，每次任务可以消耗100点数进行传送，但是注意每次任务只能一次，城寨高地6区与8区之间的侦查点尤为重要，周围有很多怪物的出生点和巢穴，地点如图箭头所示：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.自由任务你只要到达了10级就能接，这就意味着只要有人给你开任务，你10级就能打怪克古龙、嗟怨虎等怪物，因此加入一个崛起怪猎群喊大佬给你开任务是一个不错的选择，而且对于萌新10级能不能击杀岚龙与原初爵银龙我保持怀疑态度，有人带总归是好的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.怪异等级作为一个单独的等级尤为重要，怪异探究任务你需要有对应的等级才能接取，因此提升怪异等级很重要，只要等级上去就能找人给你开，能节约不少时间，有些怪异素材获取的方式还挺恶心人的，比如当初为了怪异化厚皮硬生生将一只毒狗龙王从1级升到100+级，我帮忙刷了一半，剩下的全靠群里劳模能耐得住寂寞。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.怪异探究任务等级达到300级，打完能解锁特别怪异探究，里面全是血牛疯狗，欢迎挑战。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5.打不赢就多利用环境生物与陷阱，多多利用御龙宝可梦开怪，非任务目标怪物很容易御龙，用两个樱花就直接进御龙状态了，崛起新增了黄翔虫（增加御龙掉落素材）与红翔虫（增加御龙伤害），御龙前记得顺路看自身需求捡其中一个（二者效果不可共存），也可以猫饭吃4级引鸟术，开局吃满绿色鬼火鸟增加血量。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6.曙光新出了一个团子防护术猫饭，完成大师1星任务：“安全采购素材”之卷获取，效果为受到一定量伤害后减少下一次受到的伤害，可以防止自己被怪物连招连死，同时触发也比防御术稳定，当然可以两个都吃，效果不冲突的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7.怨虎龙的鬼火会让大毅力失效，请谨慎行事。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8.曙光要塞据点城墙上有个鸟巢可以掏鸟蛋，每5次任务掏1次，同时炎火村的随从广场的那个鸟巢也能照样掏。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9.夜凯修罗这个技能慎用，3级效果红书-200防御，蓝书全属性耐性-50，负面效果还是很大的，如果水平不行建议别用，具体看自己心里有数，骗兄弟可以，别把自己也骗了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;10.任务名字带有烈祸二字的，都是强化个体，数值要比普通的高很多，请多加小心。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最后推荐的岚龙双月毕业配装因为不考虑炼化，因此肯定不是最佳的，因此也给萌新玩家留下了无限的可能性，当你有了自己的理解，可以尝试根据自己的炼化程度去配出专属于自己的配装。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>怪物猎人世界冰原简要流程攻略</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/game/monster-hunter-world-iceborne-brief-process-guide/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 09:15:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/game/monster-hunter-world-iceborne-brief-process-guide/</guid>
      
        <description>&lt;h2 id=&#34;优先解决的任务&#34;&gt;优先解决的任务：&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;来自寒冷之地的招呼&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;目标：特产款冬花芽&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：主线任务M1【粗活就交给猛牛龙】完成后，和月辰据点的交易船船长对话&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ps：这个任务会增加植生研究所的收获箱容量到40。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;爆破警报发布中&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;目标：碎龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：完成主线任务M3【粉碎的迎击拳】&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;寻找远古的光辉&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;目标：大地琥珀&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：完成主线任务M2【冰土守门者·痹毒龙】、自由任务M1【来自寒冷之地的招呼】后，和月辰的交易船长对话&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ps：这个任务会增加植生研究所的收获箱容量到50。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;捕获：秘诀就在于黏菌！？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;目标：碎龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：需先完成「世界」本篇植生研究所相关交货任务，再完成主线任务M3【粉碎的迎击拳】、自由任务M2【寻找远古的光辉】后，和“月辰的交易船长”对话&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ps：这个任务会增加植生研究所的委托栏（植物栽培栏）到第四项。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;【浴场票】外观防具
重点就在水气中&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;目标：汤华岩石。在13区温泉旁边，要交纳到5区营地，报酬有【浴场票】，可制作外观防具【浴场服饰】&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：完成主线任务M4【刹那白雾】，和月辰加工屋（第二期团的头领）对话&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ps：冰原的外观防具【浴场服饰】，同时「聚魔之地」收集的怪物素材在制作上位的“外观装备”；推荐“猎人α”、“浮空龙”，大师外观不可制作，蛮想穿“水妖鸟”。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;【文化交流:永霜冻土】：（可以推迟做）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;以探索模式前往永霜冻土，随意狩猎一头大型怪物，狩猎完大型怪物后，返回营地帐篷，触发兽缠族剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;（狩猎怪物时有没有缠兽族在围观，你的猫猫也会有提示你是否引起了缠兽族的注意，如果没有缠兽族看你，重新进探索试试，然后在缠兽族的围观下，在探索里随便杀一个怪，捕捉应该也可以，之后猫猫提示你去找缠兽族，直接回一区营地，能看见有个缠兽族，跟着缠兽族走，走到一个温泉附近，抬头抓住天上的翼龙，翼龙会给你带到缠兽族营地，在营地中接到双方团队的共同战线，这是个单人限定任务，不能组队，打完这个任务会被传送到缠兽族营地，就和缠兽族是好朋友了，老爷爷的任务也完成了，缠兽族友好度达到很高，开启了以物易物功能，此时可以直接传送到缠兽族营地。）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在兽缠族家里领取任务：单人限定任务【双方团队的共同战线】。狩猎一头历战冰鱼龙，有一个特别的流程，驱赶一头波波吸引冰鱼龙，然后开战，战斗中兽缠族会帮忙。完成任务后，兽缠族送给我们救援狼烟，是特殊的随从装备，和此前的蜜虫吸引香等装备不在同一个格子。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;救援狼烟的效果：呼唤地图中的兽人族、随从怪物来支援战斗。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;玩家需要主动使用道具栏中的救援狼烟口哨，来让随从猫使用救援狼烟。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在与兽缠族成为朋友后，永霜冻土的小怪物乘骑功能也就解锁了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;M2自由任务：【兽缠族！兽兽兽缠族！】奖励兽缠族票2张，指挥护石升级、随从猫装备、一把铳枪。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ps：兽缠族刷新点在2区和6区，两边跑。剩余的几只刷新在地下9区，6区下去或者传送中央营地跳下去。不懂走可以在7区的滑坡下去9区。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在游戏中，解放月辰的个人小屋后，前往小屋里与艾露猫管家对话，他会委托玩家进行各种家具任务。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1、完成委托任务「捕获：理想房间喵！石篇」，内容是捕获一只轰龙，完成后与管家对话获得报酬：刚力护石，自带技能钝器能手、无属性强化。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2、完成委托任务「捕获：理想房间喵！铁明篇」，内容是捕获一只硫斩龙，完成后与管家对话获得报酬：利刃护石，自带技能利刃/弹丸节约。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3、完成委托任务「理想房间喵！铁暗篇」，内容是狩猎凶爪龙和惨爪龙，完成后与管家对话获得报酬：封印护石，自带技能龙封力强化/振奋。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4、完成委托任务「捕获：理想房间喵！银篇」，内容是捕获一只红莲爆鳞龙，完成后与管家对话获得报酬：毅力护石，自带技能毅力（根性）。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;再了解下最终任务吧&#34;&gt;再了解下最终任务吧。&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;「荣冠的猎人们」前置任务是1-5星全红clear。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;「阴阳赞歌」等级要求Mr125。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;「神赐的台地」等级要求Mr150。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;「突从天降的别离与风暴」等级要求Mr175。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;「新大陆的猎人们啊」等级要求Mr200。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;荣冠的猎人们&#34;&gt;荣冠的猎人们&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;目标：轰龙、迅龙、雷狼龙、碎龙、斩龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：完成M1～M5的所有自由任务&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;与你的相遇是炎妃苍火&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;目标：炎妃龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：聚魔之地发现炎妃龙（荒地地带Lv5以上）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;皇妃坐镇的炎之宫殿&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;目标：炎妃龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：同上&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;阴阳赞歌&#34;&gt;阴阳赞歌&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;目标：金火龙、银火龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：Mr125&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;神赐的台地&#34;&gt;神赐的台地&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;目标：历战麒麟、历战溟波龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：Mr150&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;突从天降的别离与风暴&#34;&gt;突从天降的别离与风暴&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;目标：历战钢龙、历战雾瘴尸套龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：Mr175&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;新大陆的猎人们啊&#34;&gt;新大陆的猎人们啊&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;目标：历战炎王龙、历战炎妃龙、历战冰呪龙、歼世灭尽龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：Mr200&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;提升mr&#34;&gt;提升MR&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;看到Mr：200？！！那怎么搞？刷大型连续任务，最好是活动！！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;为了更好打怪，我建议是远程和近战开始准备：（求救信号是福音）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ps：近战组队打，记得装个耐冲珠防止被其他近战以及散弹重弩打断动作。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第1步.角龙重弩，拔刀弩，穿套高防御装备（你也可以冰咒龙四件套，重弩选择客制4近战1盾）开始刷「聚魔之地」森林地带，刷出黑狼鸟，拔刀弩很难打，建议换盾斧干掉它，狩猎完成自由任务M5刷新出斗技场黑狼鸟，制造出黑羽弩I，黑狼靴贝塔；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第2步.黑羽弩I，贯通弹2和彻甲榴弹2，榴弹2配装简单，往后升级黑羽弩II ，彻甲榴弹2也可以可以用，威力不如金狮子重弩（轻弩），灵活性黑羽弩II占优势，弹药量榴弹2较多。金狮子轻弩其实更好，就是打2发弹药划步上子弹容易打断节奏。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「聚魔之地」从挖矿和骨冢收集，锻造三件“精英（大师）·铸岛熔岩套”，前期M铸岛头α、M铸岛胸β、M铸岛手β；冰鱼腰α、角龙脚α；后期：铸岛头β，胸α，狂纹手β，铸岛腰α，碎龙α&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;首先是聚魔之地分为四大区块，森林、荒地、陆珊瑚之地、瘴气之地，共有两个营地（其中一个需要开启），每个地图有等级上限，其等级上限会随着Mr解放。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;M5的自由任务，古龙都需要玩家在任务、探索、聚魔之地发现它们的痕迹后，才会触发。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;聚魔之地的怪物本身就会掉落该怪物的聚魔之地专属特殊素材，这些素材在一般的调查、自由任务是打不到的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;另外要提的就是聚魔之地野外的矿石与骨冢，这两个会随着采集而升级，之后就能挖到更为高级的矿石与骨头，最终则会出现巨大矿点或骨冢，必掉一个最高等级的素材，但挖完后采集等级会稍稍下降。此外不挖也会下降，所以不用担心升上去后反而挖不到低阶素材的问题。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.Mr50解放等级5，Mr49的时候，「聚魔之地」森林地带遇上黑狼鸟，狩猎完成（抓获）和调查班队长对话领取任务「惰眠与火酒的日子」，讨伐历战雌火龙与历战眠浮龙，之后Mr解禁；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.Mr70解放等级6，在Mr69的时候，和调查班队长对话领取任务「貫徹武道家魂」狩猎完成之后Mr解禁；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;可能需要「聚魔之地」荒地区升满“等级”或是任意一个地带升级到5级。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.Mr100解放等级7，Mr99的时候，任意一个地带升级到6级，和调查班队长对话，解锁主线最终任务「与心爱的你行至世界尽头」，讨伐歼世灭尽龙，随后完全解禁Mr。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1.矿脉和骨冢是一定要挖的，「聚魔之地」采集点分&amp;quot;4个等级&amp;quot;，点开地图右边资料可以看4个地区的矿、骨冢进度，进度越高越容易出稀有素材；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2.每个地区的矿脉和骨冢一定概率采集到“稀有素材”：“引导的结晶[地名]”、“引导的龙骨[地名]”，“护石强化”和“武器客制”需要这类材料解锁；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3.“采集特殊痕迹”，地表采集或是狩猎途中拾取掉落物的素材。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最有效率的方法是在此基础上无限陷阱制，使用这个方法时推荐带破坏王，战斗中产生大量痕迹，掉落物也是需求，最后再捕获。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最容易破坏部位的怪物是土砂龙，用水球罐扔他身上洗掉泥巴就算破坏部位，一地的掉落物，慢慢捡吧，同理骨锤龙一身的骨头也很容易破坏。骨锤这种能挖背的，历战个体挖背也大概率出引诱，而且可以反复刷，每次推倒都有机会出引诱(由十三楼 [@NOTMEREALLY] 提供)[熔岩区的爆锤龙同理]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;地质学+1的条件是该怪的掉落物中含有骨头(不管该次捡的是素材，骨头，龙脉玉)，如果该怪只会掉落素材，不掉落骨头的话，地质学无法+1，因此只有「聚魔之地」有效果。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ps:其他地区的进度条会相应的降低。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;R10客制强化需要「聚魔之地」进行采集素材、狩猎怪物；其他地区并没有素材。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;R11防具需要灵脉玉和大龙玉，在二星历战怪物的身上获得；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;R12的武器、防具（例如在武器上附魔吸血，解开防具强化上限），需要大灵脉玉、古龙的净血，要历战古龙掉落的素材，而历战古龙是LV7 的地图才有可能出现，而LV7需要Mr100。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;武器客制强化，素材在聚魔之地狩猎对应的怪物；然后找炼金婆婆，可以交换素材&amp;rdquo;；狩猎的怪物 营地内对话看板娘选择“引诱”，会招来想要的怪物，前提是要有收集的痕迹！以及“对应的地区等级”！！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;新怪物躲在聚魔之地，分别是雷狼龙、黑狼鸟、金火龙、银火龙、战痕黑狼鸟与黑轰龙共六只，出现规则如下（特殊痕迹可以透过地图中的“争夺地盘的痕迹”来开出新的种类或加快进度）：&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;雷狼龙：森林LV2、陆珊瑚LV3&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;黑狼鸟：森林LV3&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;金火龙：荒地LV6&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;银火龙：陆珊瑚LV6&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;黑轰龙：瘴气LV6&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;战痕黑狼鸟：森林LV6&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;提升地带等级3&#34;&gt;提升“地带等级3”：&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;森林：雷狼龙、黑狼鸟&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;熔岩：金狮子&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;冰原：狱狼龙&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;提升地带等级6&#34;&gt;提升“地带等级6”：&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;森林：战痕黑狼鸟&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;荒地：金火龙&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;台地：银火龙&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;瘴气：黑轰龙&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;提升地带等级7&#34;&gt;提升“地带等级7”：&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;荒地：历战金火龙&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;台地：历战银火龙&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;瘴气：历战黑轰龙&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;熔岩：历战金狮子&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;冰原：历战狱狼龙&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;（稀有度9、10）危险度1 = M1/M2自由任务的怪物的历战个体； 聚魔之地地带等级4/5出现；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;（稀有度11）危险度2 = M3/M4自由任务的怪物的历战个体； 聚魔之地地带等级5/6出现；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;（稀有度12）危险度3 = 历战古龙，历战金火龙、历战银火龙、历战红莲爆鳞龙、历战金狮子、历战狱狼龙、历战惶怒恐暴龙； 聚魔之地地带等级7出现&amp;quot;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;聚魔之地捕获怪物后会刷新特殊斗技场的任务&#34;&gt;「聚魔之地」捕获怪物后会刷新特殊斗技场的任务&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;特殊斗技场雷狼龙master&#34;&gt;特殊斗技场：雷狼龙Master&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;目标：雷狼龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：捕获一次雷狼龙。雷狼龙在聚魔之地的森林地带Lv2以上出现。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;特殊斗技场黑狼鸟master&#34;&gt;特殊斗技场：黑狼鸟Master&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;目标：黑狼鸟&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：捕获一次黑狼鸟。黑狼鸟在聚魔之地的森林地带Lv3以上出现。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;特殊斗技场黑轰龙master&#34;&gt;特殊斗技场：黑轰龙Master&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;目标：黑轰龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：捕获一次黑轰龙。黑轰龙在聚魔之地的瘴气地带Lv6以上出现。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;特殊斗技场金火龙master&#34;&gt;特殊斗技场：金火龙Master&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;目标：金火龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：捕获一次金火龙。金火龙在聚魔之地的荒地地带Lv6以上出现。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;特殊斗技场银火龙master&#34;&gt;特殊斗技场：银火龙Master&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;目标：银火龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：捕获一次银火龙。银火龙在聚魔之地的陆珊瑚地带Lv6以上出现。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;特殊斗技场狱狼龙master&#34;&gt;特殊斗技场：狱狼龙Master&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;目标：狱狼龙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;触发条件：捕获一次狱狼龙。狱狼龙在聚魔之地的冰原地带Lv6以上出现。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;冰原衣装改的获取方法&#34;&gt;冰原&amp;quot;衣装改&amp;quot;的获取方法：&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;解除烟筒改&#34;&gt;解除烟筒·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;获取方法：M2任务「捕获：用毒与麻痹的高手」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：已拥有解除烟筒，并完成任务「冰土守门者·痹毒龙」&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;疗愈烟筒改&#34;&gt;疗愈烟筒·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：M2任务「华丽的女王们」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：已拥有疗愈烟筒，并完成任务「春神降临珊瑚大地」、「陆地女王·雌火龙的叹息」以及「女王陛下优雅的一天」&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;达人烟筒改&#34;&gt;达人烟筒·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：Mr175任务「突从天降的别离与风暴」&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;耐热衣装改&#34;&gt;耐热衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：完成M3任务「爆炸粉碎的庆典！」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：拥有耐热衣装，Mr11以上，与武具屋老板对话&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;耐水衣装改&#34;&gt;耐水衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：完成M2任务「过度畅饮警报！」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：拥有耐水衣装，并完成任务「捕获：用毒与麻痹的高手」和「华丽的女王们」&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;耐寒衣装改&#34;&gt;耐寒衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：完成M4任务「舞蹈家的双人舞」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：拥有耐寒衣装，Mr16以上，与武具屋老板对话&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;耐雷衣装改&#34;&gt;耐雷衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：完成M4任务「捕获：捉拿雷之颚吧！」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：拥有耐雷衣装，并完成任务「暴徒大将狩猎大作战!」后与武具屋老板对话&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;耐龙衣装改&#34;&gt;耐龙衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：拥有耐龙衣装，Mr19以上，于月辰武器店接到任务「技术者性格」完成后交纳炎龙的刚翼X1、钢龙的刚翼X1和调查点数2000点&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;隐身衣装改&#34;&gt;隐身衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：完成自由任务M1「捕获：有志者雪竟融」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：拥有隐身衣装，并完成任务「第一次的洗礼！？」&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;体力衣装改&#34;&gt;体力衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：完成M1任务「巨角破坏王」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：拥有体力衣装，并完成任务「冰土守门者·痹毒龙」和「捕获：雪有志者雪竟融」&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;滑空衣装改&#34;&gt;滑空衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：完成M3任务「最强的红与黑」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：拥有滑空衣装，Mr11以上，与武具屋老板对话&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;挑衅衣装改&#34;&gt;挑衅衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：完成M3任务「暴走、狂转、大竞争！」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：拥有挑衅衣装，Mr11以上，与武具屋老板对话&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;盗掠衣装改&#34;&gt;盗掠衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：完成M3任务「惨剧就在眼前」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：拥有盗掠衣装，并完成任务「最强的红与黑」、「暴走、狂转、大竞争！」以及「爆炸粉碎的庆典！」后与武具屋老板对话&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;回避衣装改&#34;&gt;回避衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：完成M3任务「孤高的白骑士」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：拥有回避衣装，并完成任务「最强的红与黑」、「暴走、狂转、大竞争！」以及「爆炸粉碎的庆典！」后与武具屋老板对话&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;不动衣装改&#34;&gt;不动衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：完成M4任务「黑光炯炯」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：拥有不动衣装，Mr17以上，并完成任务「舞蹈家的双人舞」和「捕获：捉拿雷之颚吧！」后与武具屋老板对话&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;免疫衣装改&#34;&gt;免疫衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：拥有免疫衣装，完成M5任务「吞食生命无返黄泉」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：雾瘴尸套龙的研究等级达到4级，在生态研究所提交。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;化合衣装改&#34;&gt;化合衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：拥有化合衣装，完成M5任务「恐暴的盛宴」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任务解锁条件：惶怒恐暴龙的研究等级达到4级，在生态研究所提交。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;强打衣装改&#34;&gt;强打衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：拥有强打衣装，Mr125以上，完成任务「阴阳赞歌」&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;转身衣装改&#34;&gt;转身衣装·改&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;入手方法：拥有转身衣装，Mr150以上，完成任务「神时的台地」&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>纳迪亚之宝，一款非常有意思的黄油</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/game/treasure-of-diana-interesting-game/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 10:31:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/game/treasure-of-diana-interesting-game/</guid>
      
        <description>&lt;h2 id=&#34;前言&#34;&gt;前言：&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;之前有篇帖子有很多老哥提到了纳迪亚之宝，然后我就去玩了，大约是两个星期前吧，我玩了几天就有百分之43的完成度了，那几天已经被纳迪亚之宝深深吸引住了，然后在短短几个熬夜的夜晚将其玩到百分之43的完成度&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;游戏简介&#34;&gt;游戏简介：&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;纳迪亚之宝讲的是主角追随他爸的脚步当上冒险家并遇到各种各样的人的故事，在游戏中你可以体验抽卡的快乐，你爸死了，留下一个阿拉丁神灯（就是下面图中的灵魂水晶，作用：指引你的每一步），同时你爸还留了一座烂房子给你（房子好坏决定你能不能打电话摇人，哇，一般的妹子一看到你的房子跟屎一样直接跑了），你可以通过挖宝来赚钱（钱可以买道具也可以修房子），然后你在一系列干事中不断提升自己，也不断提升着妹子们的好感度，也不断接近游戏名字纳迪亚之宝&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;游戏玩法介绍&#34;&gt;游戏玩法介绍：&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;金钱系统&#34;&gt;金钱系统：&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;游戏中是通过挖宝钓鱼捡钱来获得金钱的，不过钓鱼捡钱纯娱乐，真要赚钱哪有挖宝香，挖宝具有随机性，下面是你能挖到的四个等级的护符（也就是宝物）：&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;第一等级：石护符，游戏中最为常见的护符，价值10美元/个，石护符也可用于合成其他的护符（三个石护符加一个某某矿）&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;第二等级：玉护符，价值140美元/个，也可用于合成其他东西，比如中期的一把铲子&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;第三等级：银护符，价值1000美元/个，也是可以用于合成东西的&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;第四等级：金护符，价值4000美元/个，同上&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;捡钱和钓鱼也是随机性的，由于没挖宝方便而且赚的也不是很多，我倒是没专注于这方面，而且捡钱一般都是地上的5美元（少的可怜），运气好点是100美元，在类似于副本的洞穴里会有一次性多的捡钱一个是800还是900来着，就两三个，钓鱼更是娱乐项目，冒险家还是干老本行挖宝香啊&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;护符是卖给她的，她也是你的黄油之旅的一员
金钱可以购买道具和装修房子，有时也要给NPC（就一个卖照片的）&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;好感度系统&#34;&gt;好感度系统：&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;随着剧情的推进，人物的好感度也在不断提升，我也不知道能干啥，除了多了一个动作，还是通用的动作，还得花钱买药水解锁升级&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;合成系统&#34;&gt;合成系统：&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;游戏中有各种配方，然后你可以在祭坛中合成物品（需要按配方合成，放的顺序无所谓），顺带一提，祭坛不是一般的祭坛，它供奉的不是一般的神，是翻云覆雨之神&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;装备系统&#34;&gt;装备系统：&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;你可以用合成的东西干各种事&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;总结&#34;&gt;总结：&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;纳迪亚之宝是不但能体验到抽卡的快乐，它的核心是解谜和剧情，它的剧情非常有意思，从起初你懵懵懂懂就为了修房子挖宝到为了搞清楚纳迪亚之宝和为父亲的死而复仇，游戏中又富含各种cg动图，甚至还能摇人，把爱人叫唤到家里来，然后在市场上买服装给她更换&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>亚洲之子V48.8新增内容攻略汇总</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/game/son-of-asia-v48.8-new-content-guide/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 10:15:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/game/son-of-asia-v48.8-new-content-guide/</guid>
      
        <description>&lt;h2 id=&#34;v488-更新日志&#34;&gt;V48.8 更新日志：&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;1.新增了班长的新剧情，包含167+动画，14+事件
2.新增了校花的新剧情，包含120+动画，13+事件
3.新增了电车妹的新剧情，包含129+动画，12+事件
4.以上为部长千金第一阶段的剧情，完成后会逐一开放3个可扩展的新地点
5.新增了美妆导购的新剧情，包含132+动画，10+事件&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;v488新增内容攻略&#34;&gt;V48.8新增内容攻略&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;校花天使亚梦&#34;&gt;校花天使亚梦&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;解锁方法 三年二班完成讲台剧情解锁该角色  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;听她自言白语后，周六下午1点到下午4点在帝国集团面试她井贿赂天使萌(帝国娱乐C00) 调下时间就会触发该剧情 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完事后回到三年二班告诉她争取到了复试资格 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;再次将时间调到周六下午1点到下午4点在帝国集团进行复试 回班级告诉她复试也成功完成了 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这时候和她对话就可以进行训练了  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;接下来就属于刷好感堕落时间了 不断进行训练可以解锁回家训练内容 堕落值到达要求后可以在班里邀请她参加拍摄或者去帝国娱乐摄影棚进行拍摄(两者一样)  在摄影棚解锁到最后一个选项后她会邀请你去她家  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;从这里选择跟她回家就行 会多出去卧室谈这个选项 随便选择后会得到委托然后去教室跟她对话后带着她一起去找部长千金  她被排在了体育馆做更衣室清洁工作 找到新体育馆跟她对话，角色目前版本全剧情完成&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;班长水卜樱&#34;&gt;班长水卜樱&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;解锁方法：三年二班完成讲台剧情解锁该角色 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;该角色同样属于分支多结局&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;目前先提供一种结局攻略  在讲台听她发言找部长千金建游泳馆  新游泳馆就在三年二班如下图位置  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;新游泳馆建成后选项更衣室内偷窥选项  英雄救美超过三次后辅助她游泳并进行按摩增加好感度 大概六七次后她会邀请你去她家 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;去她家里带她去温泉 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后就是刷好感堕落了 继续去她家会解锁新的选项内容 会得知她要参加比赛去家里给她按摩 = =发现按摩过头了错过了比赛只能去学校游冰馆里院看自由泳比赛  夺冠后该角色剧情内容完结&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;美妆导购吉高宁宁&#34;&gt;美妆导购吉高宁宁&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;商场美妆专卖店解锁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;帮助她达成当月的销售指标至少2个月&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;直接给她你当前身上的一半钱就行 这个最简单&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;当月完成后把时间调到下个月重复这一操作 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完成后与她对话讨论新产品推广 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;回大别墅找三上代言产品 位置在大别墅→走廊→三上的房间→挑选工作→代言身体乳  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;返回美妆店就可以观看广告了 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;再次和她对话解锁该角色私人按摩并发现新的麻烦 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;时间调到周五下午5点进行产品质量检查  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后再去找她庆祝升职加薪 后面就是刷好感堕落剧情了可以邀约去温泉 该角色剧情完结&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;电车妹小仓七海&#34;&gt;电车妹小仓七海  &lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;解锁方法前置:三年二班完成讲台剧情解锁该角色&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在班级的无人作为接她到教室 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;电车这里要多选择几次她才会来 直到出现下面选项&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;出现后还是电车剧情会多出邀请我们去她家给她补课&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;关键时刻她姐姐回来了&amp;hellip;.对话得知姐姐周三不会回来&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;把时间调到周三重复上述剧情 发现被姐姐骗了&amp;hellip;老老实实交钱吧 然后得知她姐姐周五不回来，她约了两个男网友见面(这次是真的吗)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;把时间调到周五重复上述剧情&amp;hellip;..也是多少带点阴影了 果然不出所料姐姐又回来了 我TM&amp;hellip;.. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但是她答应你可以带小倉七海出去住 再次进行上述操作，这回终于有始有终了 早上开心完后她告诉你她给联排别墅大别墅中投递了女仆面试邮件 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;去大别墅的办公室里查看邮件  录取后由她安排早餐， 可以在早上享用。 在主厅会解锁早餐时间选项 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;同时在晚间主卧她会提供助眠服务  晚上助眠时她提到想做个图书管理员之类轻松一点的活。在班级里和她对话一起去找部长千金 新图书馆建立 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 新图书馆会解锁电车妹一些新的选项  她会约你去游泳馆玩耍&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;如果游泳馆没有建成的话需要完成水卜樱(班长)的剧情内容然后是体育馆内容需要完成校花天使亚梦的剧情 体育馆模拟电车剧情(真刺激啊&amp;hellip;该角色剧情完结)&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;部长千金松本一香&#34;&gt;部长千金松本一香&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;解锁方法：去学校的三年二班完成讲台剧情  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在二年二班里看向讲台 这里连续点击几次点击几次看向讲台即可推进剧情 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;中间选项可以随意选择 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;阶段一：将班级名册上她不喜欢的三名学生除名&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完成后与她对话 分别与左边三个角色对话完成剧情内容攻略  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;三个角色分别为 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;班长水卜樱&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;电车妹小仓七海&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;校花天使亚梦 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;完成三个角色剧情后再次与她对话会出现“爷完成了”选项  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;目前版本48.8该角色剧情只到这里,等后续版本吧。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>亚洲之子电视台&#43;大赛攻略流程过法分享</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/game/son-of-asia-tv-contest-strategy-process/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 10:15:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/game/son-of-asia-tv-contest-strategy-process/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;亚洲之子电视台+大赛攻略。不少玩家可能还不太清楚游戏中这里怎么过，下面小编带来具体的攻略，供各位玩家们参考。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;电视台大赛攻略&#34;&gt;电视台+大赛攻略&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;先去电视台把台长问一遍，然后买一台电视机，回家把所有节目看一遍之后再去找台长，提出改革方法&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这里需要先解锁学生会长，辣妹帮一二代目(格斗);副校长女儿(动画);直播网红(真人秀);跳舞女(特摄);帝国集团董事长(赞助)，还有15w现金(需要对台长有一定攻略程度，否则会是一笔非常大的数额)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然后找总编辑做节目，动画和格斗比较简单，很快就好，真人秀这里需要先刷编辑好感，每天12点开车接她吃拉面，下班时间可以摸，接过几次之后可以解锁送她回家吃，注意在会议时点到“恶作剧”即可，再点会降低好感，好感达到一定水平会说帮你弄真人秀节目，这时候台长和编辑很多都已经可以解锁了，并且这编辑就一纯纯痴女，一次能持续一天&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;收视率主要靠你看电视来增加，看的越多收视率越高，同时对台长攻略程度也越高&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;找董事长拉完赞助以后，回去报告，会提示进行节目创新，会让女主播来到电视台，解锁和台长以及编辑的3p内容&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;编辑也会解锁和台长的3p内容，还有和台长的约会内容以及按摩&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;看电视时看看完足球栏目后去找桥本，几次后她被批评，然后你决定签下她，去找台长，台长让你找愿意签她的公司，去帝国集团找天使萌，拿到合同，再回去找台长，找桥本，签走她，去医院整形科花钱给她整容，然后带到帝国集团入驻;她离开以后找台长推荐前台去主持，台长编辑和主播都互相3p后可解锁电视台成就&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;找桥本会触发新任务，天使萌给你看了一个推荐信，上面是医院的黑道少妇，先去商场买一把吉他，然后去医院把吉他给她再带她找萌，正式开启选秀副本&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;桥本&lt;/strong&gt;:聊天几次后她会逃跑，去商场便利店被认出，再去发现被威胁，晚上去深巷解救后重新回到表演厅，压力达到20再次逃跑被发现在厕所娱乐，之后会逐渐解锁拍摄内容，不断进行拍摄，最后提示去看看对手&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;上届冠军&lt;/strong&gt;:先偷听，得知周日晚上10点在温泉，找回时间过去，然后过几天再偷听，当晚继续去温泉偷听，然后回彩排现场她提出交换，再点她出现私下坐谈，照片被删除以后去找她会提示跟你要照片，找秘书拍假照片，按时间回家交照片，之后回台里试探，得知暴露晚上再去温泉偷听，回来后点妹妹三次，去找冠军，之后准备好地下室，去找tia调教她，放出来以后，在同意和评委合作后，带上麦高芬去找她，两次后剧情完结&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;三上&lt;/strong&gt;:偷听得知半夜在学校，偷拍后去找她，威胁过后在半夜手机被格式化，这时停止，在上届冠军剧情结束后私会妹妹，被发现要求你认主，同意后在居民区和地铁站之间来回点，5个地点都娱乐过差不多5次后回大赛现场继续点，点完决赛前再来一发后触发完结颁奖，之后解锁公司按摩&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;以上就是关于亚洲之子电视台+大赛攻略的所有内容了，希望可以帮助到大家。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>如何制作一款简单的电脑游戏</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/game/how-to-make-a-simple-computer-game/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 12:31:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/game/how-to-make-a-simple-computer-game/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;制作一款简单的电脑游戏可以是一个令人兴奋和具有创造性的过程。以下是一个简单的步骤指南，帮助您入门，制作您自己的基础游戏：&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;1-明确游戏的创意和目标&#34;&gt;1. 明确游戏的创意和目标&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;在开始之前，首先明确您游戏的创意和目标。决定您游戏的类型、主题和玩法。这一步是确保您在整个开发过程中有一个明确的方向的重要一步。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;2-学习基础知识&#34;&gt;2. 学习基础知识&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;21-编程语言和工具&#34;&gt;2.1 编程语言和工具&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;选择适合您水平的编程语言和开发工具。对于初学者，使用一些易学且功能强大的工具如Scratch、GameSalad、或者使用基于图形的编程界面的工具能够降低学习曲线。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;22-游戏引擎&#34;&gt;2.2 游戏引擎&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;了解并选择适合您的游戏的游戏引擎。一些流行的游戏引擎包括Unity、Unreal Engine、Godot等。这些引擎提供了强大的功能和社区支持，适合各种类型的游戏。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;3-创建游戏原型&#34;&gt;3. 创建游戏原型&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;在着手全面制作之前，建议先创建一个游戏原型。这可以是纸上的草图，也可以是数字原型。原型有助于您更清晰地看到游戏的基本结构和玩法。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;4-学习游戏开发基础知识&#34;&gt;4. 学习游戏开发基础知识&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;41-游戏设计&#34;&gt;4.1 游戏设计&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;学习一些基础的游戏设计原则，包括关卡设计、用户界面设计和玩家心理学。这将有助于您更好地构思和规划游戏。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;42-编程基础&#34;&gt;4.2 编程基础&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;学习一些基础的编程概念，包括变量、条件语句和循环。这对于编写游戏代码至关重要。如果您选择使用图形界面的工具，也需要了解其操作方法。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;5-开始制作游戏&#34;&gt;5. 开始制作游戏&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;51-设计游戏关卡&#34;&gt;5.1 设计游戏关卡&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;根据您的游戏设定，设计游戏关卡。确定玩家的目标，设置障碍和挑战，确保游戏的可玩性。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;52-编写游戏代码&#34;&gt;5.2 编写游戏代码&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;开始编写游戏的基本代码。如果您使用的是游戏引擎，利用其提供的文档和教程，逐步实现您游戏的功能。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;53-制作游戏图形和音效&#34;&gt;5.3 制作游戏图形和音效&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;使用图形设计工具创建游戏中所需的图形元素，包括角色、背景等。同时，添加音效元素，使游戏更加生动有趣。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;6-测试和优化&#34;&gt;6. 测试和优化&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;61-测试游戏&#34;&gt;6.1 测试游戏&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;定期进行游戏测试，发现潜在的问题和bug。确保游戏的各个方面都能够正常运行。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;62-优化性能&#34;&gt;6.2 优化性能&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;根据测试结果，优化游戏的性能。这可能涉及到代码的优化、图形和音效的压缩，以确保游戏在各种设备上都能够流畅运行。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;7-发布游戏&#34;&gt;7. 发布游戏&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;71-选择发布平台&#34;&gt;7.1 选择发布平台&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;确定您希望将游戏发布到的平台，这可以是PC、移动设备等。确保您了解所选平台的发布要求。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;72-准备发布材料&#34;&gt;7.2 准备发布材料&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;准备游戏发布所需的材料，包括游戏图标、描述、截图等。这些元素将影响玩家对您游戏的第一印象。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;73-发布游戏&#34;&gt;7.3 发布游戏&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;按照所选平台的发布流程，发布您的游戏。这可能包括创建开发者账户、上传游戏文件等步骤。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;8-宣传和分享&#34;&gt;8. 宣传和分享&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;81-制作游戏宣传材料&#34;&gt;8.1 制作游戏宣传材料&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;创建游戏宣传材料，包括游戏宣传视频、社交媒体广告等。这有助于提高游戏的知名度。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;82-分享游戏&#34;&gt;8.2 分享游戏&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;通过社交媒体、游戏论坛等途径，积极分享您的游戏。收集玩家反馈，并根据反馈进行进一步的优化。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;9-继续学习和改进&#34;&gt;9. 继续学习和改进&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;无论您的第一款游戏是成功还是失败，都将其视为学习的过程。继续学习新的技术和知识，改进您的游戏设计和开发技能，为将来的项目做好准备。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>制作你自己的电脑游戏：从创意到实现的全面指南</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/game/make-your-own-computer-game/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 12:31:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/game/make-your-own-computer-game/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;在数字时代，游戏开发不再是高不可攀的领域，越来越多的人都能够通过各种工具和资源制作自己的电脑游戏。本文将为您提供一份详尽的指南，帮助您从创意的初萌到实际开发中，步步为营地创建您梦想中的游戏。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;第一步明确创意和目标&#34;&gt;第一步：明确创意和目标&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;11-确定游戏类型和题材&#34;&gt;1.1 确定游戏类型和题材&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;在开始之前，您需要明确您游戏的类型和题材。是一款冒险游戏、射击游戏、还是模拟经营游戏？您想要讲述的是一个奇幻故事，还是现实生活的模拟？&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;12-制定游戏规则和机制&#34;&gt;1.2 制定游戏规则和机制&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;定义您游戏的规则和核心机制。这包括玩法、关卡设计、角色控制等方面。清晰的规则和机制是游戏设计的基石。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;13-设定目标受众&#34;&gt;1.3 设定目标受众&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;了解您的目标受众，这有助于您更好地调整游戏的难度、图形和音效，以迎合受众的口味。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;第二步学习基础知识&#34;&gt;第二步：学习基础知识&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;21-游戏设计基础&#34;&gt;2.1 游戏设计基础&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;学习游戏设计的基础知识，包括关卡设计、用户界面设计、玩家心理学等。这些知识对于创造一个吸引人的游戏至关重要。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;22-编程语言和引擎&#34;&gt;2.2 编程语言和引擎&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;选择一门适合初学者的编程语言，比如Python或JavaScript。同时，了解并选择一个游戏引擎，如Unity、Unreal Engine或Godot，以便更轻松地将创意转化为实际游戏。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;23-图形设计和音效&#34;&gt;2.3 图形设计和音效&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;学习基础的图形设计和音效制作，这将帮助您创建游戏中的美观画面和引人入胜的声音效果。可以使用软件如Adobe Photoshop、Blender、Audacity等。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;第三步开始实际制作&#34;&gt;第三步：开始实际制作&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;31-创建原型&#34;&gt;3.1 创建原型&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;在实际的开发之前，创建一个简单的游戏原型。这可以是纸上的草图，也可以是使用原型工具如Sketch、Adobe XD等创建的数字版本。原型有助于您更好地理解游戏流程和用户体验。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;32-学习和使用游戏引擎&#34;&gt;3.2 学习和使用游戏引擎&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;根据您选择的游戏引擎，学习其基础知识和操作方法。大多数流行的引擎都有庞大的社区和教程资源，利用它们来更深入地了解引擎的使用。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;33-编写代码&#34;&gt;3.3 编写代码&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;开始编写游戏的核心代码。如果您是初学者，从简单的事物开始，逐渐增加复杂度。利用在线资源、书籍和论坛寻求帮助，解决遇到的问题。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;34-制作图形和音效&#34;&gt;3.4 制作图形和音效&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;使用图形设计软件和音效制作工具，为您的游戏添加视觉和听觉元素。这包括角色设计、背景绘制、音效效果等。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;35-测试和优化&#34;&gt;3.5 测试和优化&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;定期测试您的游戏，寻找潜在的问题并进行优化。借助反馈和测试工具，改进游戏的性能和用户体验。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;第四步完善游戏&#34;&gt;第四步：完善游戏&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;41-添加细节和特色&#34;&gt;4.1 添加细节和特色&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;在基本功能运作正常后，考虑为游戏添加更多的细节和特色。这可能包括复杂的敌人行为、丰富的关卡设计、隐藏任务等。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;42-优化用户界面&#34;&gt;4.2 优化用户界面&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;确保用户界面（UI）简洁明了，易于操作。玩家在游戏中的互动体验直接受UI设计的影响。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;43-加入社交和多人模式&#34;&gt;4.3 加入社交和多人模式&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;如果适用，考虑添加社交功能或多人游戏模式。这将增加游戏的可玩性，并吸引更多的玩家。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;第五步发布与宣传&#34;&gt;第五步：发布与宣传&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;51-选择发布平台&#34;&gt;5.1 选择发布平台&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;选择适合您游戏的发布平台。这可能是PC、游戏主机、移动设备等。确保您的游戏符合目标平台的要求。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;52-宣传和营销&#34;&gt;5.2 宣传和营销&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;开始宣传您的游戏。使用社交媒体、游戏论坛、博客&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>VPN选择指南：保护隐私与安全的最佳建议</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/vpn/vpn-selection-guide/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 11:31:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/vpn/vpn-selection-guide/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;在当今数字化时代，隐私和安全成为网络使用者越来越关心的问题。使用虚拟私人网络（VPN）是一种有效的方式，帮助用户加密网络连接、绕过地理限制、保护个人信息。然而，在众多VPN服务商中选择最佳的一个并不是一项轻松的任务。本文将提供一些建议，帮助您在众多选择中找到最适合您需求的VPN服务。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;1-expressvpn全球领先的vpn服务&#34;&gt;1. ExpressVPN：全球领先的VPN服务&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ExpressVPN 被广泛认为是当前市场上最好的VPN服务之一。它提供了超过3000个服务器遍布94个国家，确保用户可以获得最佳的性能和连接速度。ExpressVPN采用严格的无日志政策，不仅提供军事级别的加密保护，而且在用户隐私方面表现卓越。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;优势：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;服务器覆盖全球，提供高速稳定的连接。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;无日志政策，用户数据隐私得到严格保护。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;易于使用的用户界面，适用于各种设备。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;24/7客户支持，提供优质的技术服务。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;劣势：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;价格相对较高，但提供高性能和可靠的服务。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;2-nordvpn综合性的vpn选择&#34;&gt;2. NordVPN：综合性的VPN选择&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;NordVPN 是另一家备受好评的VPN服务商。拥有超过5000个服务器，遍布60多个国家，使用户可以轻松绕过地理限制。NordVPN 提供强大的安全性，采用双重加密技术，保护用户免受网络威胁。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;优势：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;服务器数量庞大，提供强大的全球网络。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;采用强大的加密技术，确保用户数据的安全性。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;内置广告拦截和恶意软件保护。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;具有良好的性价比，价格相对合理。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;劣势：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;有些服务器在高峰时段可能会稍有拥堵。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;3-cyberghost适用于新手的友好vpn&#34;&gt;3. CyberGhost：适用于新手的友好VPN&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;CyberGhost 提供了一个简单易用的界面，使得即使对于初学者来说也能够轻松上手。拥有超过7000个服务器，分布在90多个国家，提供高速连接和无限带宽。CyberGhost 关注用户隐私，并采用严格的无日志政策。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;优势：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;适用于各种设备，包括Windows、Mac、iOS、Android等。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;提供专门设计的服务器，用于解锁流媒体服务和绕过地理限制。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;严格的无日志政策，保护用户隐私。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;劣势：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;在一些国家的服务器数量相对较少。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;4-surfshark多设备支持的经济实惠选择&#34;&gt;4. Surfshark：多设备支持的经济实惠选择&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Surfshark 提供了经济实惠的VPN服务，并且允许无限设备连接。拥有超过1700个服务器，遍布63个国家，确保用户可以轻松访问全球内容。Surfshark同样采用无日志政策，并提供强大的加密保护。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;优势：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;支持无限设备连接，适用于家庭和小团队使用。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;具有防泄漏技术，确保用户真实IP地址的隐私。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;价格相对较低，适合预算有限的用户。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;劣势：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;相对较新的VPN服务商，知名度较低。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;5-private-internet-access-pia强调隐私的选择&#34;&gt;5. Private Internet Access (PIA)：强调隐私的选择&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;PIA 是一个注重用户隐私的VPN服务商。该服务拥有超过3000个服务器，遍布30多个国家，提供高级加密和无日志政策。PIA 注重用户匿名性，允许用户通过匿名购买以增加额外的隐私层级。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;优势：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;注重用户隐私，提供强大的安全性。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;具有分散式网络结构，提高用户匿名性。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;提供适用于各种设备的应用程序。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;劣势：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;用户界面相对较简单，可能对新手用户略显不友好。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;总结&#34;&gt;总结&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;选择最佳VPN是一项关键决策，直接关系到您在线安全和隐私的保护。每个VPN服务商都有其独特的特点和优势，因此选择时应根据个人需求和预算权衡各方面因素。无论您是追求高速连接、强大的安全性还是友好的用户体验，市场上一定有最适合您的VPN服务。在做出决定之前，建议先利用免费试用或退款政策测试VPN的性能和可靠性。最终，确保选择的VPN能够符合您的期望。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>选择最佳VPN：保障隐私与安全的重要步骤</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/vpn/choosing-the-best-vpn/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 11:31:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/vpn/choosing-the-best-vpn/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;随着网络安全和隐私问题日益凸显，使用虚拟私人网络（VPN）成为保护个人信息的有效手段。然而，在众多提供商中选择最佳VPN并非易事。本文将为您提供一系列关键步骤，以帮助您挑选出最适合您需求的VPN服务，确保您的在线体验更为安全与私密。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;1-明确需求和目标&#34;&gt;1. 明确需求和目标&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;在选择VPN之前，首先要明确您的需求和使用目标。一些常见的问题包括：&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;地理位置：&lt;/strong&gt; 您是否需要绕过地理限制以访问特定内容？&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;隐私需求：&lt;/strong&gt; 您是否希望VPN提供严格的无日志政策？&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;安全性：&lt;/strong&gt; 您是否需要高级的加密技术以确保数据安全？
了解自己的需求将有助于筛选出适合的VPN服务。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;2-了解vpn协议和加密技术&#34;&gt;2. 了解VPN协议和加密技术&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;不同的VPN服务使用不同的协议和加密技术。了解这些技术可以帮助您判断VPN的安全性和性能。一些常见的VPN协议包括：&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;OpenVPN：&lt;/strong&gt; 安全性高，开源的协议，适用于各种用途。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;L2TP/IPsec：&lt;/strong&gt; 提供较高的安全性，适合移动设备。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;IKEv2/IPsec：&lt;/strong&gt; 适用于移动设备，支持快速切换网络。
选择支持强加密标准的VPN服务，以确保您的数据在传输过程中得到最佳的保护。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;3-日志政策的透明度&#34;&gt;3. 日志政策的透明度&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;VPN服务商的日志政策直接关系到用户隐私。在选择VPN时，要仔细阅读他们的隐私政策，确保其不会记录您的在线活动。最佳的VPN服务通常是那些明确表示不会记录用户活动的服务商。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;4-服务器分布和性能&#34;&gt;4. 服务器分布和性能&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;VPN服务器的分布对于绕过地理限制和获得更快速的连接至关重要。选择一个拥有分布广泛的服务器网络的VPN服务，以确保您可以在全球范围内获取更好的性能和更低的延迟。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;5-设备兼容性&#34;&gt;5. 设备兼容性&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;确保您选择的VPN服务兼容您使用的所有设备。大多数VPN服务支持主流操作系统和设备，包括Windows、Mac、iOS、Android等。有些VPN服务还提供浏览器插件，方便用户在浏览器中使用VPN。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;6-价格与性价比&#34;&gt;6. 价格与性价比&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;VPN服务的价格因提供商和服务水平而异。在选择时，要仔细比较不同服务商的价格、服务套餐以及退款政策。通常，最佳VPN是那些提供合理价格并提供多种功能的服务。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;7-客户支持与用户评价&#34;&gt;7. 客户支持与用户评价&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;了解VPN服务商的客户支持质量是选择过程中的关键一环。检查他们的支持渠道（邮件、在线聊天、电话等）是否方便，并查看用户评价和评论，以了解其他用户的体验。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;8-免费试用和退款政策&#34;&gt;8. 免费试用和退款政策&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;最佳的VPN服务商通常提供免费试用或有较长的退款政策，以便用户在购买前能够充分测试其服务。在选择VPN时，确保您有足够的时间测试其性能、速度和适用性。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;结语&#34;&gt;结语&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;选择最佳VPN是确保您在线安全和隐私的重要一步。通过理解自己的需求，熟悉VPN协议和加密技术，以及综合考虑价格、性能和用户评价，您可以找到最适合自己的VPN服务。记住，对于网络安全和隐私，投资在一个可信赖和高质量的VPN上是值得的。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>SEO和SEM的区别</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/seo/difference-between-seo-and-sem/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 09:06:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/seo/difference-between-seo-and-sem/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;SEO（Search Engine Optimization）和SEM（Search Engine Marketing）是两种数字营销中常用的术语，它们都与搜索引擎相关，但具有不同的焦点和策略。以下是它们之间的主要区别：&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;seo搜索引擎优化&#34;&gt;SEO（搜索引擎优化）&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1. 定义：&lt;/strong&gt; SEO是通过优化网站的内容、结构和链接等因素，以提高网站在搜索引擎中的自然排名的过程。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2. 目标：&lt;/strong&gt; 主要目标是通过优化网站，使其在搜索引擎的自然搜索结果中获得更高的排名，提高有机流量。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;3. 方法：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;关键词优化： 通过研究关键词，选择合适的关键词，并在网站内容中进行优化，以提高搜索引擎对网站的理解。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;技术优化： 通过改进网站结构、提高页面加载速度等技术手段，使搜索引擎更容易爬取和索引网站。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;质量内容： 提供高质量、有价值的内容，以吸引用户并增加网站的权威性。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;4. 花费：&lt;/strong&gt; 相对来说，SEO的花费较低，但通常需要一定时间来看到效果。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;5. 持续性：&lt;/strong&gt; SEO是一个长期的过程，需要持续不断的努力来维持和提高排名。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;sem搜索引擎营销&#34;&gt;SEM（搜索引擎营销）&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1. 定义：&lt;/strong&gt; SEM是通过付费方式在搜索引擎中购买广告位置，以提高网站在搜索结果中的可见性的过程。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2. 目标：&lt;/strong&gt; 主要目标是通过付费广告在搜索引擎中获得更高的曝光和点击率，以获取更多的流量。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;3. 方法：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;付费广告： 使用搜索引擎提供的广告平台，如Google Ads，购买关键词相关的广告位置。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;竞价排名： 通过出价竞争，决定广告在搜索结果中的位置。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;快速结果： SEM通常能够在短时间内产生结果，因为一旦广告投放生效，就能够立即获得曝光。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;4. 花费：&lt;/strong&gt; SEM是一种付费的营销方式，广告主需要支付每次点击（CPC）或千次印象（CPM）的费用。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;5. 持续性：&lt;/strong&gt; SEM的效果是即时的，但停止广告投放后，流量也会减少。因此，它通常被视为一种短期推广手段。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;综合比较&#34;&gt;综合比较&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;时效性： SEM具有即时效果，适用于迅速获取流量的需求；而SEO是一个长期的过程，需要耐心等待排名提升。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;成本： SEO的成本相对较低，但是需要时间和资源；SEM需要支付广告费用，成本相对较高，但能够迅速看到结果。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;可控性： SEM具有更直接的控制性，广告主可以根据需求随时调整广告内容和预算；SEO的影响因素较多，但有助于长期的品牌建设。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;可持续性： SEO的效果是长期的，一旦达到较高排名，可以持续受益；SEM的效果是短期的，停止广告投放后，流量可能会迅速减少。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;综合而言，SEO和SEM通常结合使用，根据企业的具体需求和营销目标，制定合适的数字营销战略。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>SEO优化指南：提升网站排名的关键步骤</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/seo/seo-optimization-guide/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 09:06:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/seo/seo-optimization-guide/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;随着互联网的快速发展，SEO（搜索引擎优化）成为网站成功的关键因素之一。通过合理而有效的SEO策略，您的网站可以在搜索引擎中获得更高的排名，从而吸引更多的有针对性的流量。本文将介绍一系列关键步骤，帮助您优化网站，提升搜索引擎排名。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;1-关键词研究与优化&#34;&gt;1. 关键词研究与优化&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;关键词是SEO优化的基石。在开始优化之前，首先需要进行深入的关键词研究，了解用户在搜索引擎中使用的常见词汇。工具如Google Keyword Planner、SEMrush等可以帮助您找到相关的关键词，并评估它们的搜索量和竞争程度。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;关键词优化的关键点包括：&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;选择正确的关键词： 确保选择与您网站内容相关且具有搜索量的关键词。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;关键词分布： 将关键词自然地分布在页面标题、Meta标签、正文以及图片Alt文本中。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;长尾关键词： 考虑使用长尾关键词，以提高精准度和吸引有明确需求的用户。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;2-内容质量与原创性&#34;&gt;2. 内容质量与原创性&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;搜索引擎越来越注重内容的质量和原创性。创建高质量、有价值的内容是提高排名的关键。确保您的内容：&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;满足用户意图： 确保内容符合用户搜索的意图，解决他们的问题或提供有用的信息。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;原创性： 避免复制粘贴，注重原创性，以提高搜索引擎对您网站的信任度。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;结构清晰： 使用清晰的标题和段落，以便用户和搜索引擎容易理解。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;3-网站结构优化&#34;&gt;3. 网站结构优化&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;一个良好的网站结构有助于搜索引擎更好地理解和索引您的网站。确保：&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;URL优化： 使用短而描述性的URL，包含关键词。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;内部链接： 使用内部链接帮助用户和搜索引擎浏览网站，提高页面之间的关联性。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;网站地图： 提交XML网站地图，以便搜索引擎更快地发现和索引您的页面。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;4-移动优先体验&#34;&gt;4. 移动优先体验&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;移动设备上网的用户越来越多，搜索引擎也更注重移动友好性。确保您的网站具备良好的移动体验：&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;响应式设计： 确保您的网站能够适应各种屏幕大小。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;页面加载速度： 优化图像、减少HTTP请求，提高页面加载速度。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;移动优化内容： 确保您的内容在移动设备上易读且易理解。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;5-外部链接建设&#34;&gt;5. 外部链接建设&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;外部链接（Backlinks）对于搜索引擎排名至关重要。通过获取高质量的外部链接，您的网站将获得更多的权威度。一些有效的外部链接策略包括：&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;社交媒体： 在社交媒体上分享您的内容，增加社交分享和转发。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;媒体合作： 与其他网站合作，获取有关您网站的链接。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Guest Blogging： 提供高质量的客座博客文章，获得在其他网站上的链接。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;6-技术优化&#34;&gt;6. 技术优化&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;技术优化确保搜索引擎可以有效地抓取和索引您的网站。一些关键的技术优化包括：&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;网站速度： 优化图像，使用浏览器缓存，减少服务器响应时间。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;SSL安全： 使用SSL证书确保网站是安全的，有助于提高搜索引擎排名。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Schema Markup： 使用Schema标记增强搜索引擎对页面的理解，提高展示效果。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;7-监控与分析&#34;&gt;7. 监控与分析&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;持续监控和分析是SEO优化的关键环节。使用工具如Google Analytics、Google Search Console等，定期分析关键数据，包括：&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;流量来源： 了解哪些渠道带来的流量最多，以调整优化策略。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;关键词排名： 监控关键词排名的变化，了解哪些关键词效果较好。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;用户行为： 分析用户在网站上的行为，以提高用户体验和页面转化率。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;结语&#34;&gt;结语&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;SEO优化是一个综合性的过程，需要持续的努力和不断的调整。通过遵循以上关键步骤，您可以建立一个更具竞争力的网站，吸引更多有针对性的流量，并在搜索引擎中获得更高的排名。记住，SEO是一个长期的投资，耐心和持续的努力是取得成功的关键。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>SEO站群：优化策略与实践</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/seo/seo-website-group/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 09:06:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/seo/seo-website-group/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;随着互联网的迅猛发展，网站的数量也呈爆炸式增长。在这个竞争激烈的数字时代，网站主们纷纷寻找更加高效的SEO（搜索引擎优化）策略来提升他们的网站在搜索引擎中的排名。其中，SEO站群作为一种策略备受关注。本文将探讨SEO站群的概念、优化策略以及实践经验。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;什么是seo站群&#34;&gt;什么是SEO站群？&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;SEO站群是指一个网站所有相关的子站点或页面通过内部链接和关键词优化，形成一个相对完整、协同工作的网络群体。这样的群体通过相互之间的关联，共同提升整体在搜索引擎结果中的排名。站群通常包括主站和若干个关联站点，这些站点共同构成一个SEO战略的整体。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;seo站群的优势&#34;&gt;SEO站群的优势&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;1-提高网站曝光度&#34;&gt;1. 提高网站曝光度&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;通过SEO站群，一个网站能够在更多的关键词搜索中获得曝光。不同站点针对不同的关键词，有效地扩大了网站的搜索曝光度，提高了用户访问的可能性。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;2-分散风险&#34;&gt;2. 分散风险&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;在搜索引擎算法不断更新的情况下，过度依赖于单一网站可能会带来风险。SEO站群的优势之一是分散了这些风险。如果一个站点受到惩罚或降权，其他站点仍然有机会保持在搜索引擎结果中的良好位置。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;3-提升整体排名&#34;&gt;3. 提升整体排名&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;站群内部站点之间的合作可以使得整个站群在搜索引擎中的排名更有竞争力。通过内部链接，可以提高各个子站点之间的权重传递，进而提升整个站群的整体排名。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;seo站群的优化策略&#34;&gt;SEO站群的优化策略&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;1-确定主站和子站点&#34;&gt;1. 确定主站和子站点&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;首先，需要确定一个主站点，这个主站点通常是整个站群的核心，包含最重要的内容。然后，根据主站点的主题，选择关联的子站点。子站点的主题应与主站点相关，但又有一定的差异，以便覆盖更多的关键词。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;2-内部链接优化&#34;&gt;2. 内部链接优化&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;内部链接是SEO站群中至关重要的一环。通过巧妙的内部链接结构，可以使得站群内各个站点之间的关联更加紧密，有助于提升整个站群在搜索引擎中的权重。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;3-关键词优化&#34;&gt;3. 关键词优化&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;每个子站点都应当有明确的关键词优化方向。这需要对目标关键词进行深入的研究，确保每个站点都在其专业领域内达到最佳的优化效果。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;4-内容质量和更新&#34;&gt;4. 内容质量和更新&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;无论是主站点还是子站点，内容质量都是站群优化的核心。搜索引擎更倾向于优质、原创、有价值的内容。同时，保持站点的定期更新，有助于吸引搜索引擎爬虫频繁访问，提高站点的活跃度。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;5-外部链接建设&#34;&gt;5. 外部链接建设&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;除了内部链接，外部链接也是站群优化的重要一环。通过高质量的外部链接，可以为整个站群提供更多的流量来源，增加站点的知名度和权重。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;seo站群的实践经验&#34;&gt;SEO站群的实践经验&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;1-合规操作&#34;&gt;1. 合规操作&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;在进行SEO站群优化时，必须遵循搜索引擎的规则和准则。任何违反规则的行为都可能导致网站被惩罚或降权，适度合规的操作是站群成功的基础。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;2-监控和调整&#34;&gt;2. 监控和调整&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;SEO站群是一个动态的过程，需要不断监控站点的表现，并根据搜索引擎算法的变化进行调整。及时发现问题并采取措施，有助于最大限度地保持站群的优势。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;3-用户体验优化&#34;&gt;3. 用户体验优化&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;搜索引擎越来越注重用户体验，因此，站点的设计和用户体验同样至关重要。确保站点结构清晰，加载速度快，能够提供良好的用户体验，有助于提高站点在搜索引擎中的排名。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;结语&#34;&gt;结语&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;SEO站群作为一种综合性的优化策略，为网站主们提供了更为灵活和有效的推广手段。然而，站群并非万能之计，其成功与否仍然需要依赖于合规操作、高质量内容和不断优化。在站群的过程中，不仅要关注搜索引擎的需求，更要注重用户体验，从而实现长期、稳定的优化效果。在未来，SEO站群将继续发展，站点主们需要紧跟潮流，灵活运用站群策略，提升网站竞争&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>如何用chatgptAPI生成批量文章内容自动上传到WordPress</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/others/how-to-use-chatgptapi-to-generate-bulk-article-content/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 09:06:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/others/how-to-use-chatgptapi-to-generate-bulk-article-content/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;使用ChatGPT API 批量生成文章内容并自动上传到WordPress 涉及多个步骤。你需要先获取ChatGPT API的访问凭证（API key），然后使用PHP脚本生成文章内容并通过WordPress REST API上传。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;以下是一个简单的例子，演示如何使用ChatGPT API 和WordPress REST API完成这个任务。请注意，为了运行以下代码，你需要替换 &amp;lt;YOUR_CHATGPT_API_KEY&amp;gt; 和 &amp;lt;YOUR_WORDPRESS_API_ENDPOINT&amp;gt; 分别为你的ChatGPT API密钥和WordPress REST API端点。&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; style=&#34;color:#f8f8f2;background-color:#272822;-moz-tab-size:4;-o-tab-size:4;tab-size:4;&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-php&#34; data-lang=&#34;php&#34;&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;&amp;lt;?&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;php&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;/**
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt; * Batch Content Generation and Upload Script
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt; * Description: A script to generate content using ChatGPT API and upload to WordPress.
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt; * Version: 1.0
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt; * Author: Your Name
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt; */&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Function to generate content using ChatGPT API
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;function&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;generate_content_using_chatgpt&lt;/span&gt;($num_articles) {
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;    $api_key &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;&amp;lt;YOUR_CHATGPT_API_KEY&amp;gt;&amp;#39;&lt;/span&gt;;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;    $api_url &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;https://api.openai.com/v1/chat/completions&amp;#39;&lt;/span&gt;; &lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Check OpenAI API documentation for the correct endpoint
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;    $content &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;array&lt;/span&gt;();
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;    &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;for&lt;/span&gt; ($i &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#ae81ff&#34;&gt;1&lt;/span&gt;; $i &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;&amp;lt;=&lt;/span&gt; $num_articles; $i&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;++&lt;/span&gt;) {
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        &lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// You can customize the prompt to get the desired content
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;        $prompt &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#34;Generate content for a WordPress post.&amp;#34;&lt;/span&gt;;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        &lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Set up the HTTP headers
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;        $headers &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;array&lt;/span&gt;(
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;Content-Type: application/json&amp;#39;&lt;/span&gt;,
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;Authorization: Bearer &amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt; $api_key,
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        );
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        &lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Set up the request body
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;        $data &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;array&lt;/span&gt;(
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;messages&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;array&lt;/span&gt;(
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;                &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;array&lt;/span&gt;(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;role&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;system&amp;#39;&lt;/span&gt;, &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;You are a helpful assistant.&amp;#39;&lt;/span&gt;),
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;                &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;array&lt;/span&gt;(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;role&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;user&amp;#39;&lt;/span&gt;, &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; $prompt),
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            ),
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        );
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        &lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Make a POST request to ChatGPT API
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;        $response &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;wp_remote_post&lt;/span&gt;($api_url, &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;array&lt;/span&gt;(
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;headers&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; $headers,
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;body&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;json_encode&lt;/span&gt;($data),
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        ));
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        &lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Check if the request was successful
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;        &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;if&lt;/span&gt; (&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;!&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;is_wp_error&lt;/span&gt;($response)) {
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            $body &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;wp_remote_retrieve_body&lt;/span&gt;($response);
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            $response_data &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;json_decode&lt;/span&gt;($body, &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;true&lt;/span&gt;);
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            &lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Extract the generated content
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;            $generated_content &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; $response_data[&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;choices&amp;#39;&lt;/span&gt;][&lt;span style=&#34;color:#ae81ff&#34;&gt;0&lt;/span&gt;][&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;message&amp;#39;&lt;/span&gt;][&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt;];
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            $content[] &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;array&lt;/span&gt;(
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;                &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;title&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;Generated Post &amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt; $i,
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;                &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; $generated_content,
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;                &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;categories&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;array&lt;/span&gt;(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;Uncategorized&amp;#39;&lt;/span&gt;), &lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Add category names as needed
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;            );
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        } &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;else&lt;/span&gt; {
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;error_log&lt;/span&gt;(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;Error generating content: &amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt; $response&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;-&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;get_error_message&lt;/span&gt;());
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        }
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;    }
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;    &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;return&lt;/span&gt; $content;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Function to upload articles to WordPress using REST API
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;function&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;upload_articles_to_wp&lt;/span&gt;($articles) {
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;    $api_url &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;&amp;lt;YOUR_WORDPRESS_API_ENDPOINT&amp;gt;/wp-json/wp/v2/posts&amp;#39;&lt;/span&gt;; &lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Replace with your WordPress site URL
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;    &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;foreach&lt;/span&gt; ($articles &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;as&lt;/span&gt; $article) {
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        $response &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;wp_remote_post&lt;/span&gt;($api_url, &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;array&lt;/span&gt;(
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;headers&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;array&lt;/span&gt;(
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;                &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;Content-Type&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;application/json&amp;#39;&lt;/span&gt;,
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            ),
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;body&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;json_encode&lt;/span&gt;(&lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;array&lt;/span&gt;(
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;                &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;title&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; $article[&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;title&amp;#39;&lt;/span&gt;],
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;                &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; $article[&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt;],
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;                &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;categories&amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&amp;gt;&lt;/span&gt; $article[&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;categories&amp;#39;&lt;/span&gt;],
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            )),
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        ));
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        &lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Check if the request was successful
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;        &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;if&lt;/span&gt; (&lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;is_wp_error&lt;/span&gt;($response)) {
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;error_log&lt;/span&gt;(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;Error uploading article: &amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt; $response&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;-&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;get_error_message&lt;/span&gt;());
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        } &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;else&lt;/span&gt; {
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            $body &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;wp_remote_retrieve_body&lt;/span&gt;($response);
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            $data &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;json_decode&lt;/span&gt;($body);
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;            &lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Output the uploaded post ID
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;            &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;echo&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;Article uploaded successfully. Post ID: &amp;#39;&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt; $data&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;-&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;id&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;#39;&lt;/span&gt;;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;        }
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;    }
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Number of articles to generate
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;$num_articles &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#ae81ff&#34;&gt;5&lt;/span&gt;; &lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Change the number of articles as needed
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Generate content using ChatGPT API
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;$generated_content &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;generate_content_using_chatgpt&lt;/span&gt;($num_articles);
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;// Upload articles to WordPress
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#75715e&#34;&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;upload_articles_to_wp&lt;/span&gt;($generated_content);
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在上面的代码中，我们使用ChatGPT API生成文章内容，并通过WordPress REST API上传到WordPress站点。请确保替换 &amp;lt;YOUR_CHATGPT_API_KEY&amp;gt; 和 &amp;lt;YOUR_WORDPRESS_API_ENDPOINT&amp;gt; 为你的ChatGPT API密钥和WordPress站点的REST API端点。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在实际使用中，你可能需要调整ChatGPT的调用方式、请求参数，以及根据你的需求定制WordPress文章的上传逻辑。此外，确保遵循ChatGPT API和WordPress REST API的文档，并注意API的使用规则和配额。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>什么是SEM、SEO、SNS、SMM推广</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/seo/what-is-sem-seo-sns-smm-promotion/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 09:06:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/seo/what-is-sem-seo-sns-smm-promotion/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;今天为大家普及几个专业术语，分别是SEM推广、SEO推广、SNS推广、SMM推广，这四种推广方式比较常见，也是对网络推广各类推广进行总结。网络推广方式从不同角度不同维度的分类方式不同。我相信这种分类对大家头脑形成一定的框架会比较容易理解和运用。下面提供给大家具体内容：&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;sem推广&#34;&gt;SEM推广&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;SEM是Search Engine Marketing的缩写，中文意思是搜索引擎营销。SEM追求最高的性价比，以最小的投入，获得最大的来自搜索引擎的访问量，并产生商业价值。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;seo推广&#34;&gt;SEO推广&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;SEO的Search Engine Optimization的缩写，中文译为搜索引擎优化。简单地说，就是通过执行迎合搜索引擎算法的操作，主要原理是通过抬高目标网站在搜索引擎中的排名来达到推广目的。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;sns推广&#34;&gt;SNS推广&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;SNS是Social Network Software的缩写，中文译为社会性网络软件。是利用网络社交软件或应用其功能进行宣传推广，从而达到提升品牌知名度、促进产品销售等目的的活动，即称为SNS推广。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;smm推广&#34;&gt;SMM推广&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;SMM的全称是Social Media Marketing，中文意思是社会化媒体营销。社会化媒体营销就是利用社会化网络、在线社区、博客、百科、图片和视频分享等，利用其高人气的平台进行营销信息推广。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;中小企业在线上做网络营销，时常用到这几类推广，其中TOB企业用得比较多的应该是SEM推广和SEO推广，还有成交跟进系统的SNS推广部分。而且很多大企业做品牌推广营销时，常用为SMM推广，SEO推广为主要 ，品牌活动推广时用常用SEM推广。明行威公司也在这几类推广服务上为不同需求的中小企业做推广，比如中小企业需要获客的，引流为主的话，就用SEO推广和SEM推广，其他辅助规划。比如一些上市公司的客户需求会品牌宣传，正面口碑营销与负面舆情管理，这时SMM推广和SEM推广就比较重要。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;以上就是关于【什么是SEM、SEO、SNS、SMM推广】的文章内容，如果您还想了解更多关于网站建设与网络推广的相关文章，请继续查看【seo】栏目的其它文章。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
  </channel>
</rss>
